<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
      <!--Edited-->

<song>

<thainame>none</thainame>
<englishname>none</englishname>
<mienthainame>ปู๋ง ตี่ง, เฮญี้ยว ม่าะ</mienthainame>
<miennewromanname>305 Bungx Dingc, Hnyouv Maah</miennewromanname>
<order>verse1,verse2,verse3</order>

<thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
</thai>

<english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>ปู๋ง ตี่ง, เฮญี้ยว ม่าะ, ทิน-ฮู่ง ฒู้ง นิด เจี๊ยน เม่ย. 
อ๋อย หฒุ เตี๊ย โค้ว โต้ หน่า เยียม ด่ง หาย เล่า.
ปู๋ง เฮญี้ยว ทิน-ฮู่ง, เบ่น เหฒียง หญู่งๆ ปุน บัว. 
ป้าม เกน ก๊อย เหยี่ยน เม่ย ไม้ ตู๋ง la ไกว้ หล่าย.
ปู๋ง ตี่ง, เฮญี้ยว ม่าะ,  เฒี้ยว โหฒว บัว เญย คู้ ต่อย. 
ไม้ กุ๊น เจ๊า ม่าย ฆิ้ม, อะเฮน้ย กัน เจี๊ยน เฒี้ยว.
</verse1>
    <verse2>ปู๋ง ตี่ง, เฮญี้ยว ม่าะ, ทิน-ฮู่ง โฮล ไห่ โก๋ว เจี๊ยน, ต้อ มี่ง วั้ว ด่าง,
ฮนั้ง เจี๋ย ต้าย เญย เฒี่ยง โห่. ไม้ ตู๋ง ปุน หาย หญู่ง โหฒว ปุน เสียน ฟิม ด๊อด.
อี้ หฒั่น ม่าย หฮมวัง หธ่อ ม่าย ฌัง เยียม วั้ว ด่าง.
ปู๋ง ตี่ง, เฮญี้ยว ม่าะ, บยู่ง หฑยาว ฒู้ง หมวัง เฒี้ยว หว่า,
ฮนั้ง น้าย บัว อ๋อย หฒุ หมวัง ทิน-ฮู่ง เก้า หลง.
</verse2>
    <verse3>ปู๋ง ตี่ง, เฮญี้ยว ม่าะ, ไม้ เล่า เฒี่ยง โห่ อ๋อย เจี๋ย, 
บัว ตุ๊ มี่ง เหธา เฒี้ยว เย^ซู เหยียด ลิ์ว เยียม.
โต้ หน่า เหมียด เหฑ่ง, ไม้ หฒุ เญี้ยม, ม่าย ออน-เหลาะ.
หละคู้ โย่ว-เฑ่า, หละคุ หญู่งๆ หน่าน ฒี่ง.
ปู๋ง ตี่ง, เฮญี้ยว ม่าะ, ววม-เหมว่ย ฒู้ง ฆาย เหฑ่ง หมี่ อ๊ะ.
เต้าๆ เปย๋า ดุ๊ด ไต่ ม่าย เฌียน-โย่ว แป้ง ออน.
</verse3>
</mienthai>

<miennewroman>
  <verse1>Bungx dingc, hnyouv maah, tin-hungh zungv nitv jienv meih. 
Oix zuqc diev kouv doh naac yiem ndongc haaix lauh.
Bungx hnyouv tin-hungh, mbenc ziangx nyungc-nyungc bun mbuo. 
Baamh gen goiv yienc meih maiv dungx la guaih laaic.
Bungx dingc, hnyouv maah,  ziouv zoux mbuo nyei kuv doic. 
Maiv gunv jauv maaih nqimv, a'hneiv gan jienv ziouv.
</verse1>
    <verse2>Bungx dingc, hnyouv maah, tin-hungh hlo haic goux jienv, dorh mingh wuov ndaangc,
hnangv jiex daaih nyei ziangh hoc. Maiv dungx bun haaix nyungc zoux bun sienx fim ndortv.
Ih zanc maaih hmuangx corc maaih njang yiem wuov ndaangc.
Bungx dingc, hnyouv maah, mbiungc nziaaux zungv muangx ziouv waac,
hnangv naaiv mbuo oix zuqc muangx tin-hungh gauh longx.
</verse2>
    <verse3>Bungx dingc, hnyouv maah, maiv lauh ziangh hoc oix jiex, 
mbuo duqv mingh caux Ziouv Yesu yietc liuz yiem.
Doh naac mietc nzengc, maiv zuqc nyiemv, maaih orn-lorqc.
La'kuv youh-nzauh, la'kuqv nyungc-nyungc naanc zingh.
Bungx dingc, hnyouv maah, wuom-mueic zungv nqaai nzengc mi'aqv.
Dauh-dauh biaux ndutv daic maaih njien-youh baengh orn.
</verse3>
 </miennewroman>

<chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
</chord>

<thaiimage></thaiimage>
<englishimage></englishimage>
<mienthaiimage></mienthaiimage>
<miennewromanimage></miennewromanimage>

</song>