<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
    <thainame>none</thainame>
    <englishname>All Hail the Power of Jesus Name</englishname>
    <mienthainame>เธง^เฒี้ยว เย^ซู จ๋าย ไห่ เญย บั๋ว</mienthainame>
    <miennewromanname>16 Ceng^Ziouv Yesu jaaix haic nyei mbuox</miennewromanname>
    <order>verse1,verse2,verse3,verse4</order>
    <thai>
        <verse1></verse1>
        <verse2></verse2>
        <verse3></verse3>
        <verse4></verse4>        
    </thai>
    <english>
        <verse1>All hail the power of Jesus' name!
Let angels prostrate fall.
Bring forth the royal diadem,
and crown him Lord of all.
Bring forth the royal diadem,
and crown him Lord of all!</verse1>
        <verse2>O seed of Israel's chosen race
now ransomed from the fall,
hail him who saves you by his grace,
and crown him Lord of all.
Hail him who saves you by his grace,
and crown him Lord of all!</verse2>
        <verse3> Let every tongue and every tribe
responsive to his call,
to him all majesty ascribe,
and crown him Lord of all.
To him all majesty ascribe,
and crown him Lord of all!</verse3>
<verse4>Oh, that with all the sacred throng
we at his feet may fall!
We'll join the everlasting song
and crown him Lord of all.
We'll join the everlasting song
and crown him Lord of all. </verse4>
    </english>
    <mienthai>
        <verse1>เธง^เฒี้ยว เย^ซู จ๋าย ไห่ เญย บั๋ว. ทิน-ไธ เกว่ย เหฌี่ย ป๋าย นิ่น. เฒี้ยว เฒาะ ฮู่ง หมั่ว ปุน นิ่น ด๋ง เจี๊ยน, เหว่ย นิ่น โหฒว หม่าน หมวด เญย เฒี้ยว. เฒี้ยว เฒาะ ฮู่ง หมั่ว ปุน นิ่น ด๋ง เจี๊ยน, เหว่ย นิ่น โหฒว หม่าน หมวด เญย เฒี้ยว.</verse1>
        <verse2>ปุน หญู่งๆ ฝีง เหธา หญู่งๆ เมี่ยน, เยียม น้าย ลู่ง เดี๊ย เดา-เป้ย. เธง^นิ่น ฌัง-หล่าง เญย เฒี้ยว เย^ซู, เหว่ย นิ่น โหฒว หม่าน หมวด เญย เฒี้ยว. เธง^นิ่น ฌัง-หล่าง เญย เฒี้ยว เย^ซู, เหว่ย นิ่น โหฒว หม่าน หมวด เญย เฒี้ยว.</verse2>
        <verse3>เฝย ตุ๊ เยีย เหธา วั้ว กวั้น ทิน-ไธ, ล่ม ฑ่อย เกว่ย เหฌี่ย ป๋าย เฒี้ยว. เหยียด ลิ์ว จวั่ง เจี๊ยน ป๋าว ฑูง เธง นิ่น, เหว่ย นิ่น โหฒว หม่าน หมวด เญย เฒี้ยว. เหยียด ลิ์ว จวั่ง เจี๊ยน ป๋าว ฑูง เธง นิ่น, เหว่ย นิ่น โหฒว หม่าน หมวด เญย เฒี้ยว.</verse3>
		        <verse4> - </verse4>

    </mienthai>
	  <miennewroman>
  <verse1>ceng^Ziouv Yesu jaaix haic nyei mbuox. Tin-cai gueic njiec baaix ninh. Ziouv zorqv hungh muoc bun ninh ndongx jienv, weic ninh zoux maanc muotc nyei ziouv. Ziouv zorqv hungh muoc bun ninh ndongx jienv, weic ninh zoux maanc muotc nyei ziouv.</verse1>
        <verse2>bun nyungc-nyungc fingx caux nyungc-nyungc mienh, yiem naaiv lungh ndiev ndau-beih. Ceng^ninh njang-laangc nyei Ziouv Yesu, weic ninh zoux maanc muotc nyei ziouv. Ceng^ninh njang-laangc nyei Ziouv Yesu, weic ninh zoux maanc muotc nyei ziouv.</verse2>
        <verse3>feix duqv yie caux wuov guanh tin-cai, lomh nzoih gueic njiec baaix ziouv. Yietc liuz juangc jienv baaux nzung ceng ninh, weic ninh zoux maanc muotc nyei ziouv. Yietc liuz juangc jienv baaux nzung ceng ninh, weic ninh zoux maanc muotc nyei ziouv.</verse3>
		        <verse4> - </verse4> 
  </miennewroman>
    <chord>
        <verse1></verse1>
        <verse2></verse2>
        <verse3></verse3>
        <verse4></verse4>

    </chord>
    <thaiimage></thaiimage>
    <englishimage></englishimage>
    <mienthaiimage></mienthaiimage>
    <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>