<?xml version="1.0" ?><song>
   <!--Generated from Trang Church Youtube-->
         <!--Edited-->

   
   <thainame>พระเยซูคืนชีพวันนี้</thainame>
   <englishname>Christ the Lord is Risen Today</englishname>
   <mienthainame>อี้ ฮนอย เฒี้ยว เย^ซู นั่ง ต้าย</mienthainame>
   <miennewromanname>Ih Hnoi Ziouv Yesu Nangh Daaih</miennewromanname>

   <order>verse1,verse2,verse3,verse4</order>
   <thai>
      <verse1>พระเยซูคืนชีพวันนี้ อาเลลูยา เป็นวันชัยอันสวัสดี อาเลลูยา ทรงยอมให้ศัตรูตรึงไว้ อาเลลูยา ไถ่เราให้เข้ามาพึ่งได้ อาเลลูยา</verse1>
      <verse2>ให้สรรเสริญพระเยซูเจ้า อาเลลูยา ที่พระองค์คืนชีพแต่เช้า อาเลลูยา ได้ทรงชัยชนะความตาย อาเลลูยา ทรงช่วยให้คนพ้นอบาย อาเลลูยา</verse2>
      <verse3>ความทุกข์ที่พระเยซูทน  อาเลลูยา นำความรอดให้เราเหล่าชน  อาเลลูยา แล้วบัดนี้ครอบครองวิมาน อาเลลูยา ทูตบรรเลงร้องเพลงประสาน อาเลลูยา</verse3>
      <verse4>ให้พวกเราสรรเสริญพระเจ้า อาเลลูยา เกิดความรักสุดใจของเรา อาเลลูยา ชาวสวรรค์ร่วมสาธุการ อาเลลูยา พระบิดา บุตรา วิญญาณ อาเลลูยา อาเมน.</verse4>
   </thai>
   <english>
      <verse1>Jesus Christ is risen today, Alleluia! Our triumphant holy day, Alleluia! Who did once upon the cross, Alleluia! Suffer to redeem our loss. Alleluia!</verse1>
      <verse2>Hymns of praise then let us sing, Alleluia! Unto Christ, our heavenly King, Alleluia! Who endured the cross and grave, Alleluia! Sinners to redeem and save. Alleluia!</verse2>
      <verse3>But the pains that He endured, Alleluia! Our salvation have procured, Alleluia! Now above the sky He's King, Alleluia! Where the angels ever sing. Alleluia!</verse3>
      <verse4>Christ, the Lord, is risen today, Alleluia! Sons of men and angels say, Alleluia! Raise your joys and triumphs high, Alleluia! Sing, ye heavens, and earth, reply, Alleluia!</verse4>
   </english>

	<mienthai>
		<verse1>อี้ ฮนอย เฒี้ยว เย^ซู นั่ง ต้าย, อา^เล^ลู^ยา. เมี่ยน เหธา ทิน-ไธ ล่ม ฑ่อย ก๊อง, อา^เล^ลู^ยา. ม่าย เฌียน-โย่ว, ม่าย ออน-เหลาะ ธั้ม, อา^เล^ลู^ยา. ลู่ง เหธา เดา ล่ม ฑ่อย ป๋าว ฑูง, อา^เล^ลู^ยา.</verse1>
		<verse2>ม่าย ฌัง-หล่าง เญย เฒี้ยว เฒี่ยง เจี๊ยน, อา^เล^ลู^ยา. นิ่น เฒาะ ไต่ เญย หลิ่ม ธุด ดุ๊ด, อา^เล^ลู^ยา. นิ่น ไต่ เหว่ย เถง บัว ตุ๊ เหฌียว, อา^เล^ลู^ยา. โฒ้ว เญย แก้ง กวน ไม้ เจี๊ยน, อา^เล^ลู^ยา.</verse2>
		<verse3>นิ่น โหฒว เหฒียง ฮนั้ม เมี่ยน เญย กง, อา^เล^ลู^ยา. เบ๊าะ ลิ์ว จ๋า, ฮี่ง เจี๋ย วิน-วั้ง, อา^เล^ลู^ยา. เย^ซู คอย ทิน-ต้อง เญย แก้ง, อา^เล^ลู^ยา. ไต่ เญย ชะ ไม้ ไฮ่ กุ๊น นิ่น, อา^เล^ลู^ยา.</verse3>
		<verse4>เยีย บัว เขา เย^ซู เฒี่ยง เจี๊ยน, อา^เล^ลู^ยา. เยีย อ๋อย กัน เจี๊ยน เฒี้ยว เย^ซู, อา^เล^ลู^ยา. เฒี้ยว ออน เฮญี้ยว เถา เยีย เจี๋ย เสย, อา^เล^ลู^ยา. ฆะฮ้า นั่ง ต้าย ฝาว ทิน-ต้อง, อา^เล^ลู^ยา.</verse4>
	</mienthai>
	
	<miennewroman>
    <verse1>Ih hnoi Ziouv Yesu nangh daaih, Aa^le^lu^yaa!  Mienh caux tin-cai lomh nzoih gorngv, Aa^le^lu^yaa! Maaih njien-youh, maaih orn-lorqc camv, Aa^le^lu^yaa! Lungh caux ndau-beih juangc nzung baaux, Aa^le^lu^yaa!</verse1>
    <verse2>Maaih njang-laangc nyei Ziouv ziangh jienv, Aa^le^lu^yaa! Ninh zorqv daic nyei limc cutv ndutv.  Aa^le^lu^yaa! Ninh daic weic tengx mbuo duqv njoux.  Aa^le^lu^yaa! Zouv maiv haih biopv maiv jienv Ninh.  Aa^le^lu^yaa!</verse2>
    <verse3>Ninh zoux ziangx hnamv mienh nyei gong.  Aa^le^lu^yaa!  Mborqv liuz jaax, hingh jiex win-wangv.  Aa^le^lu^yaa! Yesu koi tin-dorngh nyei gaengh.  Aa^le^lu^yaa! Daic nyei qaqv maiv haih gunv Ninh.  Aa^le^lu^yaa!         </verse3>
    <verse4>Yie mbuo kaux Yesu ziangh jienv.  Aa^le^lu^yaa!  Yie oix gan jienv Ziouv Yesu.  Aa^le^lu^yaa!  Ziouv orn hnyouv taux yie jiex seix.  Aa^le^lu^yaa!  Nqa'haav nangh daaih faaux tin-dorngh.  Aa^le^lu^yaa!</verse4>
</miennewroman>

	<chord>
		<verse1>G                      C     G    G/B  C      D7   G C       G/B       Am    D   G/B  C      D7   G D                       G           D  G      A7   D D           G           C      D    G  C      D7   G</verse1>
		<verse2>G                      C     G    G/B  C      D7   G C       G/B       Am    D   G/B  C      D7   G D                       G           D  G      A7   D D           G           C      D    G  C      D7   G</verse2>
		<verse3>G                      C     G    G/B  C      D7   G C       G/B       Am    D   G/B  C      D7   G D                       G           D  G      A7   D D           G           C      D    G  C      D7   G</verse3>
		<verse4>G                      C     G    G/B  C      D7   G C       G/B       Am    D   G/B  C      D7   G D                       G           D  G      A7   D D           G           C      D    G  C      D7   G</verse4>
	</chord>

</song>