<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>

<thainame>ขอพระพรจากเบื้องบนลงมา</thainame>
<englishname>Come, Thou Fount of Every Blessing</englishname>
<mienthainame>โท้ เหธย ลู่ง หฒั่ง เญย ฟุ เหฌี่ย ต้าย</mienthainame>
<miennewromanname>Tov ceix lungh zaangc Nyei fuqv Njiec Daaih</miennewromanname>

<order>verse1-1,verse1-2,verse2-1,verse2-2,verse3-1,verse3-2,verse4-1,verse4-2</order>

<thai>
    <verse1-1>1. ขอพระพรจากเบื้องบนลงมา ให้ใจข้าล้นเหมือนลำธาร ของทุกสิ่งที่ข้าได้มีอยู่ ล้วนพระองค์เป็นผู้ประทาน</verse1-1>
    <verse1-2>โมทนาพระคุณพระเยซู ด้วยขับร้องบทเพลงถวาย ข้ายืนอยู่บนศิลามั่นคง คือพระองค์ผู้รักมากมาย</verse1-2>

    <verse2-1>2. ในอดีตทรงช่วยให้มีชัย เดี๋ยวนี้ข้าจึงพึ่งอาศัย ขอทรงเมตตาข้าเสมอไป ทั้งทรงช่วยจนถึงวันตาย</verse2-1>
    <verse2-2>พระเยซูทรงติดตามหาข้า เมื่อหลงไปจากทางสวรรค์ พระองค์ทรงเป็นความรักยิ่งใหญ่ ไถ่ด้วยโลหิตอัศจรรย์</verse2-2>
    
    <verse3-1>3.ข้าเป็นหนี้พระคุณพระเยซู เพราะทรงพลีชีวิตเพื่อไถ่ ขอให้พระคุณที่ทรงเมตตา ตรึงดวงใจข้าจนวันตาย</verse3-1>
    <verse3-2>พระองค์ทรงรักข้าเสมอไป แต่ข้าเผลอมักลืมพระคุณ ตั้งแต่นี้ไปขอถวายตัว กับพระองค์จนชีพวางวาย</verse3-2>

    <verse4-1>4.พระบิดาพระบุตรพระวิญญาณ เป็นประธานของศิษย์ทั้งหลาย ถ้าพระองค์ไม่เสด็จมาช่วย ข้าต้องม้วยอยู่ในอบาย</verse4-1>
    <verse4-2>ขอเอ็นดูข้าขอเอ็นดูข้า พระองค์เดียวมีฤทธิ์ช่วยได้ ขอเมตตาข้าขอเมตตาข้า พระองค์เดียวมีฤทธิ์ช่วยได้</verse4-2>
</thai>

<english>
    <verse1-1>Come, Thou Fount of every blessing, Tune my heart to sing Thy grace; Streams of mercy, never ceasing, Call for songs of loudest praise.</verse1-1>
    <verse1-2>Teach me some melodious sonnet, Sung by flaming tongues above; Praise the mount! I’m fixed upon it, Mount of Thy redeeming love.</verse1-2>

    <verse2-1>Here I’ll raise my Ebenezer; Hither by Thy help I’m come; And I hope, by Thy good pleasure, Safely to arrive at home.</verse2-1>
    <verse2-2>Jesus sought me when a stranger, Wand’ring from the fold of God; He, to rescue me from danger, Interposed His precious blood.</verse2-2>
    
    <verse3-1>Oh, to grace how great a debtor Daily I’m constrained to be! Let Thy goodness, like a fetter, Bind my feeble heart to Thee.</verse3-1>
    <verse3-2>“Prone to wander, Lord, I feel it,” Long I cried to be made pure; “Here’s my heart, O take and seal it, Work in me Thy double cure.”</verse3-2>

    <verse4-1>Hallelujah! I have found it, The full cleansing I had craved, And to all the world I’ll sound it: They too may be wholly saved.</verse4-1>
    <verse4-2>I am sealed by Thy sweet Spirit, Prone no longer now to roam; And Thy voice, I’ll humbly hear it, For Thy presence is my home.</verse4-2>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1-1>โท้ เหธย ลู่ง หฒั่ง, เญย ฟุ เหฌี่ย ต้าย, ตั๊บ ปวั๊ง เหฑ่ง เยีย บัว เญย เฮญี้ยว. หญู่งๆ เยีย ม่าย เจี๊ยน เญย กะน้าย,  เหยียด ฒู้ง ทิน-ฮุ่ง เญย ฒี่ง เหญ่ย.</verse1-1>
    <verse1-2>ตอ-เหฒี่ย เฒี้ยว เย^ซู เญย เอน เหธย,  เยีย หล่ง เฮญี้ยว ป๋าว ฑูง เธง เฒี้ยว. เยีย โซ้ว ว้วน เยียม หละเปย๊ย กู้- หงว่าย, ต้ง เฒียน อ๋อย เญย เฒี้ยว เย^ซู.</verse1-2>

    <verse2-1>เยียม โล์-ฮนอย เฒี้ยว เถง เถา อี้ หฒั่น, เม่ย เญย เอน ฟี่ ฮนั้ง เฑีย เยีย.  โท้ เฒี้ยว หฒั่นๆ ค้อ-เลี่ยน เยีย โอ่,   เยียม หม่าน สี่ เถง เยีย เถา ต้าว.</verse2-1>
    <verse2-2>เยีย ยั่ง ต่อง ซา^ตาน เญย เจ๊า มี่ง, เฒี้ยว เย^ซู ต้าย ล์อ เหฌียว เยีย. ทิน-ฮู่ง ต้ง ฮนั้ม เมี่ยน เญย กอน-ญ่วน, เหลี่ยว นิ่น ฑย้าม ต้าย เหว่ย เหฌียว เยีย.</verse2-2>
    
    <verse3-1>เยีย เฉียม เย^ซู เญย เอน เหธย แฒะ,   เหว่ย นิ่น เซี้ย แหม่ง ต้ายเหฌียว เยีย. โท้ เฒี้ยว เญย เฒียน โต์-เล์ย เปียะ ต้าย,   เก้ง เฒี่ยง เจี๊ยน เยียม เยีย เญย เฮญี้ยว.</verse3-1>
    <verse3-2>เฒี้ยว หฒั่นๆ แล์ง เหธย เอน ปุน เยีย,  เยีย หย่า เฆ่ม ไม้ หล่ง น้าย เอน. ยั่ง น้าย เจี๋ย โท้ ฝูง เยีย เญย ซิน,  เซว่ย เฒี้ยว เญย หฒะเอ๋ย หล่ง เยีย.</verse3-2>

    <verse4-1>สีง เตี๋ย, สีง ตอน หย่า เหธา สีง ลี่ง,  เฒี้ยว โหฒว เปย๊ย ต้อ หฒวัง ไซ-ก๋อ. สี ก๊อง เย^ซู ไม้ ต้าย ล์อ เยีย,   เยีย หฒุ ปย๊บ เยียม หฮมวัง กะญั๋ว.</verse4-1>
    <verse4-2>โท้ ค้อ-เลี่ยน เยีย, โท้ ค้อ-เลี่ยน เยีย, เย^ซู ม่าย หัด ม์า เถง ตุ๊. โท้ ค้อ-เลี่ยน เยีย, โท้ ค้อ-เลี่ยน เยีย, เยีย เสียน เย^ซู ไฮ่ เหฌียว เยีย.</verse4-2>

</mienthai>
<miennewroman>
    <verse1-1>Tov ceix lungh zaangc nyei fuqv njiec daaih, dapv buangv nzengc yie mbuo nyei hnyouv. Nyungc-nyungc yie maaih jienv nyei ga'naaiv. yietc zungv Tin-Hungh nyei zingh nyeic.</verse1-1>
    <verse1-2>Dor-ziec Ziouv Yesu nyei en ceix. Yie longc hnyouv baaux nzung ceng Ziouv. Yie souv wuonv yiem la'bieiv guh nguaaic, dongh zien oix nyei Ziouv Yesu.</verse1-2>

    <verse2-1>Yiem loz-hnoi Ziouv tengx taux ih zanc Meih nyei en fih hnangv nzie yie. Tov Ziouv zanc- zanc korh lienh yie oc, yiem maanc sic tengx yie taux daauh.</verse2-1>
    <verse2-2>Yie yangh dorngc saadaan nyei jauv mingh, Ziouv Yesu daaih lorz njoux yie. Tin-Hungh dongh hnamv mienh nyei gorn-nyuonh, liouc Ninh nziaamv daaih weic njoux yie.</verse2-2>
    
    <verse3-1>Yie qiemx Ziouv Yesu nyei en ceix, weic zuqc Ninh siev maengc njoux yie. Tov Ziouv nyei zien doz-leiz bieqc daaih, gengh ziangh jienv yiem yie nyei hnyouv.</verse3-1>
    <verse3-2>Ziouv zanc- zanc laengz ceix en bun yie. Yie yaac nqemh maiv longc naaiv en. Yangh naaiv jiex tov fungx yie nyei sin sueih Ziouv nyei za'eix longc yie.</verse3-2>

    <verse4-1>Singx Diex, Singx Dorn, yaac caux Singx Lingh, Ziouv zoux bieiv dorh zuangx sai-gorx. Se gorngv Yesu maiv daaih lorz yie, yie zuqc biopv yiem hmuangx gu'nyuoz.</verse4-1>
    <verse4-2>Tov korh lienh yie,Tov korh lienh yie Yesu maaih hatc maaz tengx duqv. Tov korh lienh yie, Tov korh lienh yie yie sienx Yesu haih njoux yie.</verse4-2>
</miennewroman>


<chord>
    <verse1-1>D     A7       G A7      D Bm        D     G         A7      D</verse1-1>
    <verse1-2>Bm  A7      G    A7 D D          A7          G             A7 D</verse1-2>

    <verse2-1>D     A7       G A7      D Bm        D     G         A7      D</verse2-1>
    <verse2-2>Bm  A7      G    A7 D D          A7          G             A7 D</verse2-2>
    
    <verse3-1>D     A7       G A7      D Bm        D     G         A7      D</verse3-1>
    <verse3-2>Bm  A7      G    A7 D D          A7          G             A7 D</verse3-2>

    <verse4-1>D     A7       G A7      D Bm        D     G         A7      D</verse4-1>
    <verse4-2>Bm  A7      G    A7 D D          A7          G             A7 D</verse4-2>
</chord>

</song>