<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>

<thainame>สรรเสริญ สรรเสริญ สรรเสริญ</thainame>
<englishname>Holy, Holy, Holy</englishname>
<mienthainame>ธีง- เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง</mienthainame>
<miennewromanname>Cing nzengc, cing nzengc, cing nzengc</miennewromanname>
<order>verse1,verse2,verse3,verse4</order>

<thai>
    <verse1>1.สรรเสริญ สรรเสริญ สรรเสริญ ผู้เป็นเจ้าทรงเดชา เวลาเช้าควรข้าพเจ้าร้องเพลง สรรเสริญพระนาม สรรเสริญ สรรเสริญ สรรเสริญ แด่พระเจ้าผู้เมตตา ปรากฏเป็นสามนั้นคือพระเจ้าเดียวกัน</verse1>
    <verse2>2.สรรเสริญ สรรเสริญ สรรเสริญ ชาวสวรรค์ชาวโลกา ชวนกันมาถวายพระเกียรติแด่ผู้เป็นเจ้าองค์เดียว องค์ผู้บริสุทธิ์นั้น ควรมนุษย์จะบูชา ผู้ทรงสภาพอยู่ตลอดกาลเวลา</verse2>
    <verse3>3.สรรเสริญ สรรเสริญ สรรเสริญ แม้บางครั้งความมืดบัง ทำให้ตาคนบาปเรานี้ไม่อาจเห็นรัศมี แต่พระองค์ยังเป็นอยู่ไม่มีใครเทียบเทียมได้ สมบูรณ์ด้วยฤทธิ์เดชความรักความเมตตา</verse3>
    <verse4>4.สรรเสริญ สรรเสริญ สรรเสริญ ผู้เป็นเจ้าทรงฤทธา ราชกิจพระองค์สำแดงอำนาจในจักรวาล สรรเสริญ สรรเสริญ สรรเสริญ ผู้ทรงรักชาวโลกา ปรากฏเป็นสามนั้นคือพระเจ้าเดียวกัน</verse4>
</thai>

<english>
    <verse1>1 Holy, holy, holy! Lord God Almighty! Early in the morning our song shall rise to thee. Holy, holy, holy! Merciful and mighty! God in three Persons, blessed Trinity!</verse1>
    <verse2>2 Holy, holy, holy! All the saints adore thee, casting down their golden crowns around the glassy sea; cherubim and seraphim falling down before thee, who wert, and art, and evermore shalt be.</verse2>
    <verse3>3 Holy, holy, holy! Though the darkness hide thee, though the eye of sinful man thy glory may not see, only thou art holy; there is none beside thee perfect in pow'r, in love, and purity.</verse3>
    <verse4>4 Holy, holy, holy! Lord God Almighty! All Thy works shall praise Thy name in earth and sky and sea; Holy, holy, holy, merciful and mighty! God in three Persons, blessed Trinity!</verse4>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>ธีง- เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ล่ม ฑ่อย ต้าย เธง ทิน-ฮู่ง. ลู่ง ดอม เฑี้ยว ป๋าว ฑูง เธง เฒี้ยว, นิ่น ฯฒฯ อะเฮน้ย หมวัง ไฮ์. เธง นิ่น, เธง นิ่น, เธง นิ่น, ม่าย เอน เหธย เหธา ต้ม ชะ, ปัว เต้า เซ ทิน-ฮู่ง, เตีย, ตอน, เหธา สีง ลี่ง.</verse1>
    <verse2>ธีง- เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, บัว ฮนั้ม ไห่ เญย ทิน-ฮู่ง. หมวน บัว เญย เจียม-นี้ง กวั่ง เหฌี่ย ทิน-ฮู่ง เญย เหฒา กะเฮลน. เหยียด ฒู้ง ฟิน-เมี่ยน เกว่ย เหฌี่ย ป๋าย ทิน-ฮู่ง หย่า เธง นิ่น. โล์- ฮนอย เถา อี้ หฒั่น, เหยียด ลิ์ว ไม้ ก๊อย เหยี่ยน.</verse2>
    <verse3>ธีง- เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ไม้ กุ๊น ม่าย ฒุ์ย ท้อง เจี๊ยน. ฒุ์ย- เมี่ยน หมั่ง หย่า หมั่ง ไม้ ปวัด ทิน-ฮู่ง เญย ต้ม ฌัง-หล่าง. ขูง นิ่น กั้น ฮนั้ง ธีง-เหฑ่ง, ไม้ ม่าย หาย เต้า ฮนั้ง นิ่น. ม่าย ชะ หย่า ฮนั้ม เมี่ยน, ฒู้ง ตุ้น ยุ่น ฑ่อย เหฑ่ง.</verse3>
    <verse4>ธีง- เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ธีง-เหฑ่ง, ล่ม ฑ่อย ต้าย เธง ทิน-ฮู่ง. เยียม ลู่ง, เยียม เดา, เยียม ค้อย เญย หญู่งๆ กะน้าย เธง นิ่น. เธง นิ่น, เธง นิ่น, เธง นิ่น, ม่าย เอน เหธย เหธา ต้ม ชะ. ปัว เต้า เซ ทิน-ฮู่ง, เตีย, ตอน, เหธา สีง ลี่ง.</verse4>
</mienthai>

<miennewroman>
    <verse1>Cing nzengc, cing nzengc, cing nzengc lomh nzoih daaih ceng Tin-Hungh. Lungh ndorm nziouv baaux nzung ceng Ziouv, Ninh ziouc a'hneiv muangx haiz. Ceng Ninh, ceng Ninh, ceng Ninh, maaih en ceix caux domh qaqv, buo dauh se Tin-Hungh, Diex, Dorn, caux Sing Lingh.</verse1>
    <verse2>Cing nzengc, cing nzengc, cing nzengc mbuo hnamv haic nyei Tin-Hungh. Muonx mbuo nyei jiem-ningv guangc njiec  Tin-Hungh nyei zaux ga'hlen. Yietc zungv fin-mienh gueic njiec baaix Tin-Hungh yaac ceng Ninh. Loz-hnoi taux ih zanc, yietc liuz maiv goiv yienc.</verse2>
    <verse3>Cing nzengc, cing nzengc, cing nzengc maiv gunv hmuangx daaih torngv Ninh. Zuiz-mienh mangc yaac mangc maiv buatc Tin-Hungh nyei domh njang-laangc. Kungx Ninh ganh hnangv cing nzengc, maiv maaih haaix dauh hnangv Ninh. Maaih qaqv yaac hnamv mienh, zungv dunh yunh nzoih nzengc.</verse3>
    <verse4>Cing nzengc, cing nzengc, cing nzengc lomh nzoih daaih ceng Tin-Hungh. Yiem lungh, yiem ndau, yiem koiv nyei nyungc-nyungc  ga'naaiv ceng Ninh. Ceng Ninh, ceng Ninh, ceng Ninh. Maaih en ceix caux domh qaqv, buo dauh se Tin-Hungh, Diex, Dorn caux Singx Lingh.</verse4>

</miennewroman>

<chord>
    <verse1>D           F#m      D            G                  D A             Bm   A       E7                         A D           F#m       D           G              D Bm A      G    D Em      A        D</verse1>
    <verse2>D           F#m      D            G                  D A             Bm   A       E7                         A D           F#m       D           G              D Bm A      G    D Em      A        D</verse2>
    <verse3>D           F#m      D            G                  D A             Bm   A       E7                         A D           F#m       D           G              D Bm A      G    D Em      A        D</verse3>
    <verse4>D           F#m      D            G                  D A             Bm   A       E7                         A D           F#m       D           G              D Bm A      G    D Em      A        D</verse4>
</chord>

</song>