<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>

<thainame>โฮซันนา</thainame>
<englishname>Hosanna</englishname>
<mienthainame>โฮ^ซา^นา</mienthainame>
<order>verse1,verse2,chorus,verse3,verse4,chorus,bridge</order>
<thai>

    <verse1>ฉันเห็นราชาแห่งพระสิริ มาด้วยเมฆและไฟบนฟ้า ทั่วทั้งโลกา สะท้านสะเทือน</verse1>
    <verse2>ฉันเห็นความรักและเมตตา ที่ได้ทรงชำระบาปเรา และทุกคนต่าง แซ่ซ้องสรรเสริญ</verse2>
    <verse3>ฉันเห็นบรรดาชนมากมาย ลุกขึ้นเพื่อทำตามพระทัย เปี่ยมด้วยความเชื่อ สุดสิ้นหัวใจ</verse3>
    <verse4>ฉันเห็นเปลวไฟการฟื้นฟู เคลื่อนเข้ามาเมื่อเราร้องทูล และทุกหัวเข่า ร่ำร้องวิงวอน</verse4>
    <bridge>ขอพระองค์ชำระหัวใจ ให้ดวงตาฉันเห็น สิ่งที่ยังซ่อนอยู่ ขอให้ฉันได้มีความรัก เหมือนพระองค์ ขอพระองค์ละลายหัวใจ มอบชีวิตถวาย อยู่ในน้ำพระทัย ทุกวันคืนที่ฉันเดินไป สู่นิจนิรันดร์</bridge>
    <chorus>โฮซันนา โฮซันนา โฮซันนา แด่ผู้สูงสุด โฮซันนา โฮซันนา โฮซันนา แด่ผู้สูงสุด</chorus>

</thai>

<english>
    <verse1>I see the king of glory. Coming on the clouds with fire. The whole earth shakes. The whole earth shakes.</verse1>
    <verse2>I see his love and mercy. Washing over all our sin. The people sing. The people sing.</verse2>
    <verse3>I see a generation. Rising up to take their place. With selfless faith. With selfless faith.</verse3>
    <verse4>I see a near revival. Stirring as we pray and seek. We're on our knees. We're on our knees.</verse4>
    <bridge>Heal my heart and make it clean. Open up my eyes to the things unseen. Show me how to love like you have loved me. Break my heart for what breaks yours. Everything I am for your Kingdom's cause. As I walk from Earth into Eternity.</bridge>
    <chorus>Hosanna Hosanna. Hosanna in the Highest.</chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>เยีย ปวัด เย^ซู เญย ฌัง-หล่าง เก้ เจี๊ยน บ๋วน เหธา โต์ว เหฌี่ย ต้าย ลู่ง เดี๊ย ต์ง เหฑ่ง, ลู่ง เดี๊ย ต์ง เหฑ่ง</verse1>
    <verse2>ปวัด นิ่น ฮนั้ม หย่า ค้อ-เลี่ยน บัว หฑาว เหฑ่ง บัว เหยียด ฒู้ง เญย ฒุ์ย เหยียด ฒู้ง ป๋าว เธง  เหยียด ฒู้ง ป๋าว เธง</verse2>
    <verse3>เยีย ปวัด เมี่ยน หลุน เมี่ยน เจี์ย ซิน ต้าย กั๊บ ชะ เหว่ย หฑิบ โหฒว กง บัว แล์ง เตี๊ย โค้ว, บัว แล์ง เตี๊ย โค้ว</verse3>
    <verse4>เยีย ปวัด จิว-ปาง ฟี้ง เจี์ย ต้าย เหว่ย บัว จอม เฮญี้ยว เญย เต๋า เก๋า เหยียด ฒู้ง เก่วย เหฌี่ย เหยียด ฒู้ง เก่วย เหฌี่ย</verse4>
    <bridge>โท้ เม่ย หฒ่อ เยีย เฮญี้ยว ธีง-เหฑ่ง คอย เฮญี้ยว เญย มฒีง ปวัด สีง ลี่ง โหฒว เญย สี่ โท้ เม่ย หฌาว เยีย ไฮ่ ฮนั้ม เมี่ยน ฮนั้ง เม่ย ฮนั้ม เยีย ก๊อย เยีย เฮญี้ยว ต้ง ปุน เม่ย เฮญี้ยว มุน เฒาะ เยีย เญย หญู่ง-หญู่ง จิว ปุน เม่ย เญย กั๊วะ เหว่ย หฒุ เยีย ตุ๊ เหฌียว เปียะ เถา เหยียด ลิ์ว เญย ต๋อง</bridge>
    <chorus>* โฮ^ซา^นา โฮ^ซา^นา, เยียม ฮลัง เจี๋ย เญย ต๋อง โฮ^^^ซา^นา (x2)</chorus>

</mienthai>

<chord>
    <verse1>E C#m F#m G#m C#m</verse1>
    <verse2>E C#m F#m B</verse2>
    <verse3>E C#m F#m G#m C#m</verse3>
    <verse4>E C#m F#m B</verse4>
    <bridge>A B E C#m A B C#m A B E C#m A B A</bridge>
    <chorus>E G# A B C#m A C#m B</chorus>
</chord>

</song>