<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>

<thainame>ได้ยินเสียงของพระเจ้า</thainame>
<englishname>I Hear Thy Welcome Voice (I Am Coming, Lord)</englishname>
<mienthainame>เยีย ไฮ์ เฒี้ยว เญย ซีง-เฉีย</mienthainame>
<order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus,verse5,chorus</order>

<thai>
    <verse1>ได้ยินเสียงของพระเจ้าเรียกข้าฯให้มาเข้าเฝ้าพระองค์ ชำระความบาปหมดเวรด้วยโลหิตจากกางเขน</verse1>
    <verse2>แม้ข้าฯเหน็ดเหนื่อยเพราะบาป พระองค์ประทานเรี่ยวแรง มาตรแม้นชั่วช้าเลวทรามปานใด โปรดให้สะอาดผ่องใส</verse2>
    <verse3>พระองค์สัญญาแน่นอนแก่ผู้จงรักภักดี มารร้ายไม่อาจจะมาย่ำยีเพราะว่าพระองค์คุ้มครอง</verse3>
    <verse4>...</verse4>
    <verse5>ไชโย โลหิตประเสริฐ ไชโย ความรักล้ำเลิศไชโย ความรอดขององค์พระคริสต์เป็นฤทธิ์และความสัจจา</verse5>
    <chorus>ขอพระองค์เมตตา ข้าฯมาเฝ้าเดี๋ยวนี้ ขอพระโลหิตจากกางเขน ล้างบาปให้สิ้นกรรมเวร</chorus>
</thai>

<english>
    <verse1>I hear Thy welcome voice, That calls me, Lord, to Thee, For cleansing in Thy precious blood That flowed on Calvary.</verse1>
    <verse2>Though coming weak and vile, Thou dost my strength assure; Thou dost my vileness fully cleanse, Till spotless all, and pure.</verse2>
    <verse3>’Tis Jesus who confirms The blessed work within, By adding grace to welcomed grace, Where reigned the power of sin.</verse3>
    <verse4>And He the witness gives To loyal hearts and free, That every promise is fulfilled, If faith but brings the plea.</verse4>
    <verse5>All hail, redeeming blood! All hail, life-giving grace! All hail, the gift of Christ our Lord, Our strength and righteousness.</verse5>
    <chorus>I am coming, Lord, Coming now to Thee: Wash me, cleanse me in the blood That flowed on Calvary.</chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>เยีย ไฮ์ เฒี้ยว เญย ซีง-เฉีย, เห่ว เยีย อ๋อย หฒุ ก๊าน ต้าย. เยียม เหฒียบ หฑั่ง จ๋า นิ่น ฑย้าม เหลี่ยว ธ้วด. น้าย ฑย้าม หฑาว เหฑ่ง เยีย ฒุ์ย.</verse1>
    <verse2>เยีย โค้ว หลาย ม่าย ฒุ์ย ห่อย, เหฌียว เฒี้ยว ปุน ชะ เยีย เฮ้น. ไม้ กุ๊น ม่าย ฒุ์ย ด่ง หาย ไล่ ฮลบ, ไฮ่ หฑาว ตุ๊ ธีง-เหฑ่ง ต้าย.</verse2>
    <verse3>เฒี้ยว แล์ง เญย หว่า เก้ง เฒียน, ปุน ส่วน เฮญี้ยว วั้ว เต๋ย เมี่ยน. ซา^ตาน ไม้ ไฮ่ หน่อย ตุ๊ ม่อ หลิ่น, เหว่ย ม่าย เย^ซู โก๋ว เจี๊ยน.</verse3>
    <verse4>...</verse4>
    <verse5>ตุ๊ ฮี่ง หลาย น้าย สีง ฑย้าม. ตุ๊ ฮี่ง หลาย เฒี้ยว ฮนั้ม เยีย. ตุ๊ ฮี่ง หลาย เย^ซู เญย เหฌียว เอน, ม่าย หัด ม์า, ม่าย เฒียน เล์ย.</verse5>
    <chorus>โท้ เหฌียว เฒี้ยว ค้อ-เลี่ยน, เยีย อี้ หฒั่น เกว่ย เหฌี่ย. เยียม เหฒียบ หฑั่ง จ๋า เญย สีง ฑย้าม, หฑาว เยีย เป๋น ธีง-เหฑ่ง เมี่ยน.</chorus>
</mienthai>

<chord>
    <verse1>D Gm A7 D D Em A7 D</verse1>
    <verse2>D Gm A7 D D Em A7 D</verse2>
    <verse3>D Gm A7 D D Em A7 D</verse3>
    <verse4>D Gm A7 D D Em A7 D</verse4>
    <verse5>D Gm A7 D D Em A7 D</verse5>
    <chorus>D G D Em A7 D Em A7 D</chorus>
</chord>

</song>