<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>เขา ว้วน เฒี้ยว กี^ตู่ แล์ง</mienthainame>
  <miennewromanname>155. Kaux Wuonv Ziouv Giduc Laengz</miennewromanname>
  <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>เยีย เขา ว้วน เฒี้ยว กี^ตู่ แล์ง เจี๋ย เญย แหง่ง หว่า.
เยีย อ๋อย หฒุ เหยียด ลิ์ว เธง เยีย เญย เฒี้ยว เย^ซู.
เธง เฒี้ยว, ท่าย นิ่น, ต้ง ม่าย หัด ม์า วั้ว เต้า เฒี้ยว.
เขา ว้วน ทิน-ฮู่ง แล์ง เจี๋ย เญย แหง่ง หว่า.(*)
</verse1>
    <verse2>เยีย อ๋อย หฒุ เขา ว้วน ไม้ ไฮ่ เหฑ่ง เญย แหง่ง หว่า.
ไม้ กุ๊น หน่าน ฒี่ง เว่ย เจี๊ยน เยีย ฒู้ง ไม้ กั้ม เหฒีย.
เยีย เขา เฒี้ยว เย^ซู, นิ่น ฯฒฯ ปุน เยีย ฮี่ง เจี๋ย.
เขา ว้วน ทิน-ฮู่ง แล์ง เจี๋ย เญย แหง่ง หว่า. (*)
</verse2>
    <verse3>เยีย เขา ว้วน เฒี้ยว แล์ง เญย แหง่ง หว่า ฒู้ง ไม้ ด๊อด.
หฒั่นๆ หมวัง เจี๊ยน สีง ลี่ง เญย ซีง-เฉีย เห่ว เยีย.
เยีย ปวั๊ง เฮญี้ยว ฝ่ง ห่อ, เหยียด ฒู้ง ปุน เยีย เญย เฒี้ยว.
เขา ว้วน ทิน-ฮู่ง แล์ง เจี๋ย เญย แหง่ง หว่า.(*)
</verse3>
    <chorus>*เสียน หลง, เสียน หลง, อ๋อย หฒุ เสียน หลง ทิน-ฮู่ง แล์ง เญย แหง่ง หว่า ตุ๊ เหฌียว.
เสียน หลง, เสียน หลง, เสียน ว้วน ทิน-ฮู่ง เหธา เยีย แล์ง เจี๋ย เญย หว่า.
</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
    <verse1>yie kaux wuonv ziouv Giduc laengz jiex nyei ngaengc waac.
Yie oix zuqc yietc liuz ceng yie nyei Ziouv Yesu.
Ceng ziouv, taaih ninh, dongh maaih hatc maaz wuov dauh ziouv.
Kaux wuonv tin-hungh laengz jiex nyei ngaengc waac.(*)
</verse1>
    <verse2>yie oix zuqc kaux wuonv maiv haih nzengc nyei ngaengc waac.
Maiv gunv naanc zingh weih jienv yie zungv maiv gamh ziex.
Yie kaux Ziouv Yesu, ninh ziouc bun yie hingh jiex.
Kaux wuonv tin-hungh laengz jiex nyei ngaengc waac. (*)
</verse2>
    <verse3>yie kaux wuonv ziouv laengz nyei ngaengc waac zungv maiv ndortv.
Zanc-zanc muangx jienv singx lingh nyei sing-qiex heuc yie.
Yie buangv hnyouv fongc horc, yietc zungv bun yie nyei ziouv.
Kaux wuonv tin-hungh laengz jiex nyei ngaengc waac.(*)
</verse3>
    <chorus>*sienx longx, sienx longx, oix zuqc sienx longx tin-hungh laengz nyei ngaengc waac duqv njoux.
Sienx longx, sienx longx, sienx wuonv tin-hungh caux yie laengz jiex nyei waac.
</chorus>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>