<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>แล์ง ฒี่ง เฒี้ยว ทิน ฮู่ง</mienthainame>
  <miennewromanname>Laengz zingh ziouv tin hungh (238)</miennewromanname>
  <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>แล์ง ฒี่ง เฒี้ยว ทิน ฮู่ง เหว่ย เฒี้ยว เหธย ฟุ ปุน
ขูง หลง เญย ฮนั้ง เยียม เยีย เญย แหม่ง.
เฒี้ยว หล่ง เฮญี้ยว โก๋ว หลง นอมๆ เหฒา- เบี่ย, หย่า ฒั้ว เจี๊ยน เยียม เยีย ซิน-เฮลน.
</verse1>
    <verse2>แล์ง ฒี่ง เฒี้ยว ทิน ฮู่ง เหว่ย เฒี้ยว ยู์ง หลง
หย่า ฒู้ง เป๋น เฒียน ออน-เหลาะ เยีย เฮญี้ยว.
หาย หฒั่น ปวัด เหฒย ต้าย เญย กะน้าย ฮวีง ก๋อม เยีย วั้ว,
ฯฒฯ ตุ๊ ปวัด ทิน-ฮู่ง เญย ฌัง-หล่าง.
</verse2>
    <verse3>แล์ง ฒี่ง เฒี้ยว ทิน ฮู่ง เหว่ย เฒี้ยว กั้น เต้า เหธย
นิ่น เญย ตอน เซ ต้ง เฒี้ยว เย^ซู, ต้ง เซี้ย แหม่ง ปุน บัว วั้ว เต้า
เปย๋า ดุ๊ด ไต่ เญย เจ๊า, ฯฒฯ ตุ๊ เหยียด ลิ์ว เญย เฒี่ยง แหม่ง.
</verse3>
    <chorus>อา^เล^ลู^ยา เธง บัว เญย ทิน ฮู่ง อา^เล^ลู^ยา!
เฒี้ยว ขูง ปุน หลง เญย บัว เต้าๆ ฮนั้ง เอย เจี๊ยน เฒี้ยว เญย หฒะเอ๋ย.</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
    <verse1>laengz zingh ziouv tin hungh weic ziouv ceix fuqv bun
kungx longx nyei hnangv yiem yie nyei maengc.
Ziouv longc hnyouv goux longx norm-norm zaux- mbiec, yaac zuov jienv yiem yie sin-hlen.
</verse1>
    <verse2>laengz zingh ziouv tin hungh weic ziouv yungz longx
yaac zungv benx zien orn-lorqc yie hnyouv.
Haaix zanc buatc zeix daaih nyei ga'naaiv huing gormx yie wuov,
ziouc duqv buatc tin-hungh nyei njang-laangc.
</verse2>
    <verse3>laengz zingh ziouv tin hungh weic ziouv ganh dauh ceix
ninh nyei dorn se dongh Ziouv Yesu, dongh siev maengc bun mbuo wuov dauh
biaux ndutv daic nyei jauv, ziouc duqv yietc liuz nyei ziangh maengc.
</verse3>
    <chorus>Aa^le^lu^yaa ceng mbuo nyei tin hungh Aa^le^lu^yaa!
ziouv kungx bun longx nyei mbuo dauh-dauh hnangv ei jienv ziouv nyei za'eix.</chorus>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>