<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
    <thainame>เพลง พระเยซูทรงเป็นขึ้นแล้ว </thainame>
    <englishname>Low in the Grave He Lay</englishname>
    <mienthainame>เยีย เญย เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู, หฒุ หฒาง โฒ้ว กะญั์ว ฒั้ว</mienthainame>
    <miennewromanname>63 Yie nyei njoux Ziouv Yesu, zuqc zaangx zouv gu'nyuoz zuov</miennewromanname>
    <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus</order>
<thai>
    <verse1>บรรทมอยู่ในอุโมงค์ พระเยซูของข้า คอยอยู่จนถึงเวลา เสด็จออกมา</verse1>
    <chorus>พระเยซูทรงคืนจากตาย ชัยชนะซาตานซึ่งคอยทำลาย ทรงเป็นผู้มีฤทธิ์เหนืออาณาจักรมารร้าย ทรงครอบครองอยู่กับผู้บริสุทธิ์ทั้งหลาย เป็นขึ้นแล้ว เป็นขึ้นแล้ว พระเยซูทรงเป็นขึ้นแล้ว</chorus>
    <verse2>ตีตราอุโมงค์ป่วยการ พระเยซูของข้า ยามเฝ้าไม่ได้ประโยชน์ พระเยซูเจ้า</verse2>
    <verse3>ความตายไม่อาจทำลาย พระเยซูของข้า พระองค์พิชิตความตาย พระเยซูเจ้า</verse3>
</thai>
<english>
    <verse1>Low in the grave he lay, Jesus my Savior, waiting the coming day, Jesus my Lord!</verse1>
    <chorus>Up from the grave he arose; with a mighty triumph o'er his foes; he arose a victor from the dark domain, and he lives forever, with his saints to reign. He arose! He arose! Hallelujah! Christ arose!</chorus>
    <verse2>vainly they watch his bed, Jesus my Savior, vainly they seal the dead, Jesus my Lord!</verse2>
    <verse3>Death cannot keep its prey, Jesus my Savior; he tore the bars away, Jesus my Lord!</verse3>
</english>

    <mienthai>
        <verse1>เยีย เญย เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู, หฒุ หฒาง โฒ้ว กะญั์ว ฒั้ว เถา นั่ง ต้าย เญย ฮนอย, เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู</verse1>
        <verse2>แปง ฒั้ว โฒ้ว ไม้ ลั่ม หล่ง, เฒี้ยว เย^ซู ฮี่ง เจี๋ย, โฒ้ว-แก้ง หย่า ฟ้อ ไม้ เจี๊ยน, เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู</verse2>
        <verse3>ไต่ เญย ฮลาง โด้ ไม้ เจี๊ยน, เยีย เญย เฒี้ยว เย^ซู, เบ๊าะ ป่าย เต่ย หญัวะ เญย ชะ, เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู</verse3>
        <chorus>Nz. ตะฟาม ฮนอย เหฌียว เฒี้ยว นั่ง ต้าย, ไต่ เญย ช่วน เน่น นิ่น เหยียด ฒู้ง เบ๊าะ ป่าย. เหว่ย หฒุ ฮนั้ง น้าย นั่ง ต้าย เฒี้ยว ฮี่ง เจี๋ย ซา^ตาน, ปุน เยีย บัว ตุ๊ เหฌียว, ไฮ่ เหธา เฒี้ยว ฝาว ทิน-ต้อง เฒี้ยว เย^ซู, นิ่น นั่ง ต้าย, อา^เล^ลู^ยา, เฒี้ยว นั่ง ต้าย.</chorus>
    </mienthai>
		  <miennewroman>
		          <verse1>yie nyei njoux Ziouv Yesu, zuqc zaangx zouv gu'nyuoz zuov taux nangh daaih nyei hnoi, njoux Ziouv Yesu</verse1>
        <verse2>baeng zuov zouv maiv lamh longc, Ziouv Yesu hingh jiex, zouv-gaengh yaac forv maiv jienv, njoux Ziouv Yesu</verse2>
        <verse3>daic nyei hlaang ndoh maiv jienv, yie nyei Ziouv Yesu, mborqv baaic deic nyuoqc nyei qaqv, njoux Ziouv Yesu</verse3>
        <chorus>Nz. Da'faam hnoi njoux ziouv nangh daaih, daic nyei quonh nernh ninh yietc zungv mborqv baaic. Weic zuqc hnangv naaiv nangh daaih ziouv hingh jiex Saadaan, bun yie mbuo duqv njoux, haih caux ziouv faaux tin-dorngh Ziouv Yesu, ninh nangh daaih, Aa^le^lu^yaa, ziouv nangh daaih.</chorus>
</miennewroman>
    <chord>
        <verse1></verse1>
        <verse2></verse2>
        <verse3></verse3>
        <chorus></chorus>
    </chord>
    <thaiimage></thaiimage>
    <englishimage></englishimage>
    <mienthaiimage></mienthaiimage>
    <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>