<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
      <!--Edited-->

<song>

<thainame>none</thainame>
<englishname>none</englishname>
<mienthainame>หมวัง หลง, อ๋อย หฒุ หฒะเก้ง หมวัง หลง</mienthainame>
<miennewromanname>214 Muangx Longx, oix Zuqc za’gengh Muangx Longx</miennewromanname>
<order>verse1,verse2,chorus,verse3</order>

<thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
	<chorus></chorus>
</thai>

<english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
	<chorus></chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>หมวัง หลง, อ๋อย หฒุ หฒะเก้ง หมวัง หลง, ทิน-กั๊วะ หฒะเก้ง ฟัด อ๊ะ,
ป้าม เกน อ๋อย หฒุ เหมียด เหฑ่ง.
โท้ หมวัง หว่า, นิ่น ด่ง น้าย ฮนั้ม เม่ย บัว.
ก๊อง หาย เต้า ไม้ ก๊อย เฮญี้ยว หฑวน, เก้ง เปย๋า ไม้ ดุ๊ด ตี่ง ฒุ์ย.
</verse1>
    <verse2>หมวัง ก๋า, ต้ง เยียม โล์-ฮนอย วั้ว หฒั่น, เยียม โน^ยา เญย เฒี่ยง โห่,
ววม เหยียม ปวั๊ง เหฑ่ง ลู่ง เดี๊ย.
โซ^ตม มู้ง ปวั๊ง เหฑ่ง เหยียด ฒู้ง ฒุ์ย-หนิบ.
นี^นะ^เว ฯฒฯ หฒุ ตี่ง ฒุ์ย, ต้ง ขวิน ลิ์ว นิ่น บัว อ๊ะ.
</verse2>
    <verse3>คอย หมั่ง, โตะ ลิ์ว อ๋อย ฒุ ฮนั้ม หลง, ต้ง กีง-โซว ต๊น เญย หว่า,
มัด^ทาย เหญ่ย เหฒียบ เฝย วั้ว.
โล์-แหง่ง ปู๊, หธ่อ แอ๋ง ก๊อง เก้า เม่ง แปะ.
โท้ บู้ง หลง ฒั้ว ฮนอย, ฒั้ว ม์วน.
ไม้ ตู๋ง ต๋า อี๋ บู้ง หลง. ไม้ ตู๋ง ต๋า อี๋ บู้ง หลง.
</verse3>
<chorus>
Nz. เฒี้ยว ทิน-ฮู่ง นิ่น เก้ง ตี่ง ฒุ์ย, มป่า เฮญี้ยว ฮนั้ม ไห่ เมี่ยน
เหว่ย บัว เญย ลี่ง ว่วน. ก๊อง เม่ย ไม้ แก้ง ก๊อย เฮญี้ยว
กวั่ง เหฑ่ง เหยียด ฒู้ง เญย ฒุ์ย.
นิ่น ตอน หฑวน ตะเหญ่ย หฑุ่น เลี่ยม เฒ่ย ต้าย ตี่ง ฒุ์ย.
</chorus>
</mienthai>

<miennewroman>
    <verse1>muangx longx, oix zuqc za'gengh muangx longx, tin-guoqv za'gengh fatv aqv,
baamh gen oix zuqc mietc nzengc.
Tov muangx waac, ninh ndongc naaiv hnamv meih mbuo.
Gorngv haaix dauh maiv goiv hnyouv nzuonx, gengh biaux maiv ndutv dingc zuiz.
</verse1>
    <verse2>muangx gaax, dongh yiem loz-hnoi wuov zanc, yiem Noyaa nyei ziangh hoc,
wuom yiemx buangv nzengc lungh ndiev.
So^dom mungv buangv nzengc yietc zungv zuiz-nipc.
Ni^naqv^we ziouc zuqc dingc zuiz, dongh kuinx liuz ninh mbuo aqv.
</verse2>
    <verse3>koi mangc, doqc liuz oix zuqv hnamv longx, dongh ging-sou donv nyei waac,
Matv^taai nyeic ziepc feix wuov.
Loz-ngaengc buv, corc aengx gorngv gauh mengh baeqc.
Tov mbungh longx zuov hnoi, zuov muonz.
Maiv dungx daax ix mbungh longx. Maiv dungx daax ix mbungh longx.
</verse3>
<chorus>
Nz. Ziouv tin-hungh ninh gengh dingc zuiz, mv baac hnyouv hnamv haic mienh
weic mbuo nyei lingh wuonh. Gorngv meih maiv gaengh goiv hnyouv
guangc nzengc yietc zungv nyei zuiz.
Ninh dorn nzuonx da'nyeic nzunc liemh zeih daaih dingc zuiz.
</chorus>
</miennewroman>

<chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
	<chorus></chorus>
</chord>

<thaiimage></thaiimage>
<englishimage></englishimage>
<mienthaiimage></mienthaiimage>
<miennewromanimage></miennewromanimage>

</song>