<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>หฑวน ล์อ เฒี้ยว</mienthainame>
  <miennewromanname>Nzuonx Lorz Ziouv Theme song 2023</miennewromanname>
  <order>verse1,verse2,verse3,verse4</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>หฒั่ง เต๋ย อ่า, อี้ หฒั่น เยีย หฑวน ล์อ เม่ย. เยีย ฮิ้ว ตุ๊ เยีย กั้น___  เก้ง ตี๋ง ล่าย.
เก้ง เล่ย เฒี้ยว โก ไห่, โท้ เม่ย ฒิบ เยีย หฑวน,
แอ๋ง สา เยีย ธีง-เหฑ่ง ต้าย แปะ__ฮนั้ง ซอง.
</verse1>
    <verse2>เยีย เซ ฮนั้ง ตอน-ไฝ ฒุ์ย ดั๊ว ต่อง เจ๊า.
แหง่ง ไม้ หมวัง เม่ย หว่า เอย กั้น _ โหฒว.
หฒาว เยีย กั้น เญย แหม่ง, หมั่ง เผีย เฒี้ยว เอน ฒี่ง._
หฒุ ฒุ์ย ม่อ ด๊อด หน่าน เถา โด๊ะ เถา ต้าว.
</verse2>
    <verse3>หธีง ฟี้ง ต้าย เฒียะ ตุ๊ กั้น ไม้ ลั่ม เขา. จั๋ง เถา หฒั่ง เตี๋ย ด่ง__หาย ฮนั้ม เยีย.
เยีย ฯฒฯ ก๊าน เจี์ย ซิน หฑวน ล์อ เฒี้ยว ทิน^ฮู่ง.
ฯฒฯ เหยียด ลิ์ว เฌียน-โย่ว เหธา ทิน__ฮู่ง เยียม.
</verse3>
    <verse4>หฒั่ง เตี๋ย อ่า, เยีย หฑวน เปย๊า ล์อ__เม่ย เฒี้ยว.
เซว่ย เม่ย หล่ง เยีย แหม่ง เอย เม่ย__เอ๋ย.
โท้ ไม้ ตู๋ง กวั่ง เยีย ไม้ ตู๋ง เล่ย เยีย โก____
ต้อ เยีย กัน เม่ย เฒี้ยว เหยียด ลิ์ว__เหยียด เสย.
</verse4>
  </mienthai>
  <miennewroman>
 <verse1>zaangc deix aac, ih zanc yie nzuonx lorz meih. Yie hiuv duqv yie ganh___  gengh dingx laaih.
Gengh leih ziouv go haic, tov meih zipv yie nzuonx,
aengx saax yie cing-nzengc daaih baeqc__hnangv sorng.
</verse1>
    <verse2>yie se hnangv dorn-faix zuiz nduov dorngc jauv.
Ngaengc maiv muangx meih waac ei ganh _ zoux.
Zaaux yie ganh nyei maengc, mangc piex ziouv en zingh._
Zuqc zuiz morh ndortv naanc taux ndoqv taux daauh.
</verse2>
    <verse3>cingx fingv daaih zieqv duqv ganh maiv lamh kaux. Jangx taux zaangc diex ndongc__haaix hnamv yie.
Yie ziouc gaanv jiez sin nzuonx lorz ziouv Tin^hungh.
Ziouc yietc liuz njien-youh caux tin__hungh yiem.
</verse3>
    <verse4>zaangc diex aac, yie nzuonx biauv lorz__meih ziouv.
Sueih meih longc yie maengc ei meih__eix.
Tov maiv dungx guangc yie maiv dungx leih yie go____
dorh yie gan meih ziouv yietc liuz__yietc seix.
</verse4>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>