<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>อ๋อย หฒุ เขา เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม</mienthainame>
  <miennewromanname>180. Oix Zuqc Kaux Yesu Nyei Buv-Nziaamv</miennewromanname>
  <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>เล่ย ดุ๊ด ฒุ์ย-หนิบ ฮนั้ง หาย นอ? อ๋อย หฒุ เขา เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.
หาย หญู่ง ปุน เยีย เฮญี้ยว แป้ง ออน? ขูง ม่าย เฒี้ยว เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.(*)
</verse1>
    <verse2>ฒุ์ย- เมี่ยน ฮนั้ง หาย นอ ตุ๊ เหฌียว? อ๋อย หฒุ เขา เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.
หาย หญู่ง ปุน เยีย โหฒว คู้ เมี่ยน? ขูง ม่าย เฒี้ยว เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.(*)
</verse2>
    <verse3>ฮนั้ง หาย นอ ไม้ ด๊อด เต่ย หญัวะ? อ๋อย หฒุ เขา เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.
หาย หญู่ง ปุน เยีย ฝาว ทิน-ต้อง? ขูง ม่าย เฒี้ยว เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.(*)
</verse3>
    <verse4>ฮนั้ง หาย นอ ฮี่ง เจี๋ย ซา^ตาน? อ๋อย หฒุ เขา เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.
หาย หญู่ง ปุน เยีย ตุ๊ ฌัง-หล่าง? ขูง ม่าย เฒี้ยว เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม.(*)
</verse4>
    <chorus>*เฒี้ยว เยียม เหฒียบ หฑั่ง เหลี่ยว ฑย้าม, หฑาว เยีย เญย เฮญี้ยว ธีง-เหฑ่ง.
เหว่ย เยีย เขา นิ่น เญย ฑย้าม, เยีย เญย เฮญี้ยว ฯฒฯ หฑาว ตุ๊ แปะ หล่าง.
</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
       <verse1>leih ndutv zuiz-nipc hnangv haaix nor? Oix zuqc kaux Yesu nyei buv-nziaamv.
Haaix nyungc bun yie hnyouv baengh orn? Kungx maaih Ziouv Yesu nyei buv-nziaamv.(*)
</verse1>
    <verse2>zuiz- mienh hnangv haaix nor duqv njoux? Oix zuqc kaux Yesu nyei buv-nziaamv.
Haaix nyungc bun yie zoux kuv mienh? Kungx maaih Ziouv Yesu nyei buv-nziaamv.(*)
</verse2>
    <verse3>hnangv haaix nor maiv ndortv deic nyuoqc? Oix zuqc kaux Yesu nyei buv-nziaamv.
Haaix nyungc bun yie faaux tin-dorngh? Kungx maaih Ziouv Yesu nyei buv-nziaamv.(*)
</verse3>
    <verse4>hnangv haaix nor hingh jiex Saadaan? Oix zuqc kaux Yesu nyei buv-nziaamv.
Haaix nyungc bun yie duqv njang-laangc? Kungx maaih Ziouv Yesu nyei buv-nziaamv.(*)
</verse4>
    <chorus>*ziouv yiem ziepc nzaangc liouc nziaamv, nzaaux yie nyei hnyouv cing-nzengc.
Weic yie kaux ninh nyei nziaamv, yie nyei hnyouv ziouc nzaaux duqv baeqc laangc.
</chorus>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>