<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>

<thainame>ทางเดียวเยซู</thainame>
<englishname>One Way</englishname>
<mienthainame>ดุ ตี่ว เจ๊า ฮนั้ง</mienthainame>
<order>verse1,verse2,chorus,verse3,verse4,chorus,verse5</order>

<thai>
    <verse1>ข้าวางชีวิตลงที่พระบาท พระองค์เท่านั้นที่ข้าต้องการ เมื่อข้ากลับมาพระองค์ทรงอยู่ที่นั่น</verse1>
    <verse2>ท่ามกลางปัญหาร้องเรียกพระองค์ เป็นองค์สูงสุดที่ข้าต้องการ ข้าถ่อมชีวิตทั้งสิ้นแด่พระองค์</verse2>
    <verse3>ตลอดเวลาพระองค์ทรงอยู่ ไม่ว่าอย่างไรที่ไหนทรงคอย พระคุณพระองค์ ทรงพันผูก ชีวิตข้า</verse3>
    <verse4>พระองค์ไม่มีวันเปลี่ยนแปลง ไม่ว่าวันวานวันนี้คงเดิม รักไม่สิ้นสุดของพระองค์อยู่ต่อไป</verse4>
    <verse5>ทรงเป็นทางนั้น ทางเดียว และชีวิต อยู่ด้วยความเชื่อใช่ด้วยสายตา เพื่อพระองค์ มีชีวิตเพื่อพระองค์</verse5>
    <chorus>***ทางเดียว เยซู ข้ามีชีวิตอยู่ เพื่อพระองค์ผู้เดียว ทางเดียว เยซู ข้ามีชีวิตอยู่ เพื่อพระองค์ผู้เดียว</chorus>
</thai>

<english>
    <verse1>I lay my life down at Your feet. Cause You're the only one I need. I turn to You and You are always there.</verse1>
    <verse2>In troubled times it's You I seek. I put You first that's all I need. I humble all I am all to You.</verse2>
    <verse3>You are always, always there. Every how and everywhere. Your grace abounds so deeply within me.</verse3>
    <verse4>You will never ever change. Yesterday today the same. Forever till forever meets no end.</verse4>
    <verse5>You are the Way the Truth and the Life. We live by faith and not by sight for You. We're living all for You.</verse5>
    <chorus>One way Jesus. You're the only one that I could live for. One Way Jesus. You're the only one that I could live for.</chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>เยีย เกว่ย เหฌี่ย เม่ย เญย เหฒา-เฮลน เฒาะ เยีย เญย แหม่ง ฝูง ปุน เม่ย หาย หฒั่น ล์อ เฒี้ยว เม่ย หย่า โก๋ว หลง เยีย</verse1>
    <verse2>ปวั้ง หฒุ โค้ว เยีย ต้าย ล์อ เม่ย เยีย เก้ง เฉียม หฒุ เม่ย กั้น ฮนั้ง เยีย เกว่ย เหฌี่ย เหญี่ยม เม่ย กั้น โหฒว เฒี้ยว</verse2>
    <verse3>เม่ย หฒั่น-หฒั่น เหธา เยีย ต้ง เยียม ไม้ กุ๊น เยีย เยียม หฒุ หาย เดา เม่ย เญย เอน เหธย ปวั้ง เหฑ่ง เยีย เญย แหม่ง</verse3>
    <verse4>เม่ย เหยียด ลิ์ว ไม้ ไฮ่ ก๊อย เหยี่ยน เจี๋ย ต้าย เญย เหธา อี้ ฮนอย หย่า ฟี่ ฮนั้ง เญย เม่ย หย่า เหยียด ลิ์ว เฒี่ยง เจี๊ยน</verse4>
    <verse5>เม่ย เซ ต้ง เจ๊า, เฒียน-เล์ย เหธา เฒี่ยง แหม่ง บัว หล่ง เสียน ฟิม ม้-เฒ์ย เขา บัว ม-ฒีง ปวัด ขูง เหว่ย เม่ย เฒี่ยง เจี๊ยน ฮนั้ง</verse5>
    <chorus>* ดุ ตี่ว เจ๊า ฮนั้ง เยีย ตี่ง เฮญี้ยว เยียด เสย กัน เย^ซู ยั่ง มี่ง  (x 2)</chorus>
</mienthai>

<chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <verse5></verse5>
    <chorus></chorus>
</chord>

</song>