<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>

<thainame>เหล่าทหารของพระคริสต์</thainame>
<englishname>Onward Christian soldiers</englishname>
<mienthainame>เฒี้ยว เย^ซู เญย จิว-ปาง, ฮนั้ง เบ๊าะ จ๋า ต้ม แปง. </mienthainame>
<order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus</order>

<thai>
    <verse1>เหล่าทหารของพระคริสต์ ต้องทำศึกกับมาร พระเยซูทรงนำหน้า เข้ารบประจัญบาน พระคริสต์เจ้าแม่ทัพใหญ่ พาไปรบศัตรู เวลารบต้องคอยดู ธงกางเขนโบกอยู่</verse1>
    <verse2>เหมือนกองทัพอันเกรียงไกร ศิษย์พระคริสต์นับล้านทำสงครามกับมารร้าย คล้ายกับศิษย์โบราณ เราไม่แตกแยกจากกัน แต่มีใจกลมเกลียวความเชื่อ ความหวัง ความรัก เรามีหลักอย่างเดียว</verse2>
    <verse3>ยศศักดิ์สง่าราศี ของโลกนี้สูญหาย ความรอดในพระเยซู ไม่มีที่สุดปลาย พญามารคอยกีดกั้น แต่ยิ่งแผ่ไพศาลเชื่อสัญญาของพระคริสต์ เรามีชัยแก่มาร</verse3>
    <verse4>จงก้าวหน้าเดินต่อไป รวมกับศิษย์ทั้งหลายร่วมประสานเสียงบรรเลง เป็นบทเพลงถวาย ร้องสรรเสริญพระบารมี แด่องค์พระเยซูทูตสวรรค์และชาวโลก สดุดีเชิดชู</verse4>
    <chorus>เหล่าทหารของพระคริสต์ ต้องทำศึกกับมารจงตามองค์พระเยซู เราชนะซาตาน</chorus>
</thai>

<english>
    <verse1>Onward, Christian soldiers, marching as to war, With the cross of Jesus going on before! Christ, the royal Master, leads against the foe; Forward into battle, see his banner go!</verse1>
    <verse2>At the sign of triumph Satan's host doth flee; On, then, Christian soldiers, on to victory! Hell's foundations quiver at the shout of praise; Brothers, lift your voices, loud your anthems raise!</verse2>
    <verse3>Like a mighty army moves the church of God; Brothers, we are treading where the saints have trod; We are not divided; all one body we, One in hope and doctrine, one in charity.</verse3>
    <verse4>Onward, then, ye people, join our happy throng, Blend with ours your voices in the triumph song; Glory, laud, and honor, unto Christ the King; This thro' countless ages men and angels sing.</verse4>
    <chorus>Refrain: Onward, Christian soldiers, marching as to war, With the cross of Jesus going on before!</chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>เฒี้ยว เย^ซู เญย จิว-ปาง, ฮนั้ง เบ๊าะ จ๋า ต้ม แปง. เฒี้ยว เย^ซู โหฒว แปง-เปย๊ย, ต้อ แปง เบ๊าะ ตุ๊ ฮี่ง. เหฒียบ หฑั่ง จ๋า เยียม หฑะเฮมียน ปุน หฒวัง แปง ต๊าม โฮล, โหฒว ตุ๊ ฮี่ง เญย จั๋ง-โห่, เหลียบ เจี๊ยน ฝาว กู้ หงว่าย.</verse1>
    <verse2>ซา^ตาน ต้อ ต้ม แปง ต้าย, เหธา จิว-ปาง เบ๊าะ จ๋า. ฮิ้ว ตุ๊ ไม้ ไฮ่ ฮี่ง เจี๋ย, เหว่ย น้าย เหฒียบ หฑั่ง จ๋า. กี^ตู่ แปง ต๊าม โฮล เญย, มี่ง เบ๊าะ ซา^ตาน แปง. หล่ง กีง-โซว โหฒว หฑุ ด๊าว, หฒุ่น ซา^ตาน เปย๋า ปี๋ง.</verse2>
    <verse3>ม่าย เต๋ย กั๊วะ ฝาว จ๋า ต้าย, ไม้ เล่า แอ๋ง ด๊อด จ๋า. ม่าย เต๋ย ฮู่ง เธง โฮล ไห่, หฒุ เสี่ยว ป่าย ถุย เหว่ย. เย^ซู เก้ง ไม้ ไฮ่ ด๊อด, นิ่น เหยียด ลิ์ว โหฒว ฮู่ง. นิ่น เญย กั๊วะ เซ จิว-ปาง เหยียด ลิ์ว ไม้ ด๊อด จ๋า.</verse3>
    <verse4>เย^ซู กี^ตู่ จิว-ปาง ฒู้ง ไม้ หฒุ เสี่ยว ป่าย, เหว่ย เฒี้ยว ดาม เจี๊ยน หม่าน ฒุ์ย เยียม เหฒียบ หฑั่ง จ๋า ไต่. นิ่น ไต่ ฮี่ง เจี๋ย ซา^ตาน, เหมียด เหฑ่ง ไต่ เญย ชะ. ฒั้ว หม่าน ฝีง ฮิ้ว ตุ๊ นิ่น ฯฒฯ แอ๋ง หฑวน ฝาว เหว่ย.</verse4>
    <chorus>กี^ตู่ จิว-ปาง ต้ม แปง, กัน เจี๊ยน เย^ซู มี่ง. เหฒียบ หฑั่ง จ๋า เยียม หฑะเฮมียน ปุน ซา^ตาน เปย๋า ปี๋ง.</chorus>
</mienthai>

<chord>
    <verse1>G                  D         D7              G                     Em  D   A7 D       D7             G                         C                 Am      C Am     D</verse1>
    <verse2>G                  D         D7              G                     Em  D   A7 D       D7             G                         C                 Am      C Am     D</verse2>
    <verse3>G                  D         D7              G                     Em  D   A7 D       D7             G                         C                 Am      C Am     D</verse3>
    <verse4>G                  D         D7              G                     Em  D   A7 D       D7             G                         C                 Am      C Am     D</verse4>
    <chorus>G                    D       D7            G              C      G  Em   C   D G</chorus>
</chord>

</song>