<?xml version="1.0" ?>
<song>
   <!--Generated from Trang Church Youtube-->
   <thainame>พระเจ้าทรงเป็นผู้เลี้ยง</thainame>
   <englishname>The King of Love My Shepherd Is</englishname>
   <mienthai>ทิน-ฮู่ง ต้ง โก๋ว เยีย วั้ว เต้า เฒี้ยว</mienthai>
   <order>verse1,verse2,verse3,verse4,verse5,verse6</order>
   <thai>
      <verse1>พระเจ้าทรงเป็นผู้เลี้ยงที่รัก พระคุณพระองค์ไม่สูญหาย ข้าฯไม่ขัดสนลำบากมากนัก เพราะทรงพิทักษ์รักษาไว้</verse1>
      <verse2>พระองค์ทรงทำให้ข้าฯนอนลง ในทุ่งที่หญ้าเขียวสดมี ทรงนำวิญญาณข้าฯไปริมธาร ทรงเลี้ยงด้วยทิพย์อาหารดี</verse2>
      <verse3>พระองค์ทรงฟื้นจิตวิญญาณข้าฯ เมื่อข้าฯขัดขืนพระบัญชา พระองค์ทรงนำในทางชอบธรรม เพราะเห็นแก่นามพระองค์เจ้า</verse3>
      <verse4>เมื่อเดินตามหุบเขาเงาความตาย ไม่กลัว พระเจ้าทรงอยู่ด้วย คทาและธารพระกรปลอบโยน พระองค์สถิตอยู่ชูช่วย</verse4>
      <verse5>พระองค์ทรงเตรียมสำรับให้ข้าฯ ต่อหน้าต่อตาของศัตรู ทรงเจิมศีรษะข้าฯด้วยน้ำมัน ขันน้ำของข้าฯก็ล้นอยู่</verse5>
      <verse6>แท้จริงความดีความรักมั่นคง จะติดตามข้าฯตลอดไป และข้าฯจะอยู่ในพระนิเวศน์ พระเจ้าของข้าฯเสมอไป...</verse6>
   </thai>
   <english>
      <verse1>The King of love my Shepherd is,  Whose goodness faileth never, I nothing lack if I am His  And He is mine forever</verse1>
      <verse2>Where streams of living water flow  My ransomed soul He leadeth, And where the verdant pastures grow,  With food celestial feedeth.</verse2>
      <verse3>Perverse and foolish oft I strayed,  But yet in love He sought me, And on His shoulder gently laid , And home, rejoicing, brought me.</verse3>
      <verse4>In death’s dark vale I fear no ill With Thee, dear Lord, beside me; Thy rod and staff my comfort still,  Thy cross before to guide me.</verse4>
      <verse5>Thou spread’st a table in my sight;  Thy unction grace bestoweth; And O what transport of delight  From Thy pure chalice floweth!</verse5>
      <verse6>And so through all the length of days  Thy goodness faileth never; Good Shepherd, may I sing Thy praise  Within Thy house forever.</verse6>
   </english>
   <mienthai>
		<verse1>ทิน-ฮู่ง ต้ง โก๋ว เยีย วั้ว เต้า เฒี้ยว, เฒี้ยว เญย เอน ไม้ ไฮ่ ตี๋ง ล่าย. เยีย ไม้ กะน่าน เฉียม หฒุ หาย หญู่ง, เหว่ย หฒุ เฒี้ยว อ๋อย โก๋ว หลง เยีย.</verse1>
		<verse2>เหฌียว เฒี้ยว อ๋อย ต้อ เยีย มี่ง เปว๋ย เหฌี่ย, เยียม ม่าย เมี้ย เญี์ยม ไห่ เญย ต๋อง, เยีย เญย ลี่ง ว่วน ฮนั้ง เยียม โด๊ะ-เฮลน, เฒี้ยว เบ่น เหฒียง ล่าง หฒิ ปุน เยีย.</verse2>
		<verse3>เหฌียว เฒี้ยว เถง เยีย เญย ว่วน ฟี้ง ต้าย. หาย หฒั่น เยีย ไม้ อ๋อย หมวัง หว่า, เฒี้ยว เคน เยีย ยั่ง หอบ นิ่น เญย เจ๊า, เก้ง หอบ ท่าย เฒี้ยว เญย เม่ง โห่.</verse3>
		<verse4>หาย หฒั่น เจี๋ย เถา ไต่ วั้ว นอม ฮ์อง, ไม้ กั้ม เหฑีย, ทิน-ฮู่ง เหธา เยียม. ปย๊า- บย่า, ด้าง เงา ออน เยีย เญย เฮญี้ยว, เหฌียว เยีย, ค้อ-เลี่ยน, เฑีย เจี๊ยน เยีย.</verse4>
		<verse5>เหฌียว เฒี้ยว เถง เบ่น หญั่น ฮบ ไล-หฮนาง, เยียม เจี๊ยน วิน-วั้ง เญย หฑะเฮมียน. เฒี้ยว หล่ง โย่ว เฮยี้ยด เจี๊ยน เยีย มฆ้อง, เฒี้ยว เญย เอน หย่า ปวั๊ง เหฑ่ง เยี้ยน.</verse5>
		<verse6>เหยียด ลิ์ว โหฒว หลง ฮนั้ม เมี่ยน เญย เฒี้ยว, เหยียด ลิ์ว อ๋อย เฑีย เจี๊ยน เยีย มี่ง. หฒะเก้ง เยียม เจี๊ยน เฒี้ยว เญย สีง ติ่น, เหธา เฒี้ยว ทิน-ฮู่ง เหยียด ลิ์ว เยียม.</verse6>
   </mienthai>
   <chord>
		<verse1>C    C     G G      G   C  C  C   F     C  G C</verse1>
		<verse2>C    C     G G      G   C  C  C   F     C  G C</verse2>
		<verse3>C    C     G G      G   C  C  C   F     C  G C</verse3>
		<verse4>C    C     G G      G   C  C  C   F     C  G C</verse4>
		<verse5>C    C     G G      G   C  C  C   F     C  G C</verse5>
		<verse6>C    C     G G      G   C  C  C   F     C  G C</verse6>
   </chord>
</song>
