<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>โท้ เหธย ลู่ง หฒั่ง เญย ฟุ เหฌี่ย ต้าย</mienthainame>
  <miennewromanname>Tov ceix lungh zaangc nyei fuqv njiec daaih (4)</miennewromanname>
  <order>verse1,verse2,verse3,verse4</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>โท้ เหธย ลู่ง หฒั่ง เญย ฟุ เหฌี่ย ต้าย ตั๊บ ปวั๊ง เหฑ่ง เยีย บัว เญย เฮญี้ยว.
หญู่งๆ เยีย ม่าย เจี๊ยน เญย กะน้าย เหยียด หฒู่ง ทิน-ฮู่ง เญย ฒี่ง เหญ่ย.
ตอ-เหฒี่ย เฒี้ยว เย^ซู เญย เอน เหธย. เยีย หล่ง เฮญี้ยว ป๋าว ฑูง เธง เฒี้ยว.
เยีย โซ้ว ว้วน เยียม หละเปย๊ย กู้ หงว่าย, ต้ง เฒียน อ๋อย เญย เฒี้ยว เย^ซู.
</verse1>
    <verse2>เยียม โล์-ฮนอย เฒี้ยว เถง เถา อี้ หฒั่น เม่ย เญย เอน ฟี่ ฮนั้ง เฑีย เยีย.
โท้ เฒี้ยว หฒั่นๆ ค่อ เลี่ยน เยีย โอ่, เยียม หม่าน สี่ เถง เยีย เถา ต้าว.
เยีย ยั่ง ต่อง ซา^ตาน เญย เจ๊า มี่ง, เฒี้ยว เย^ซู ต้าย ล์อ เหฌียว เยีย.
ทิน-ฮู่ง ต้ง ฮนั้ม เมี่ยน เญย กอน-ญ่วน, เหลี่ยว นิ่น ฑย้าม ต้าย เหว่ย เหฌียว เยีย.
</verse2>
    <verse3>เยีย เฉียม เฒี้ยว เย^ซู เญย เอน เหธย, เหว่ย หฒุ นิ่น เซี้ย แหม่ง เหฌียว เยีย.
โท้ เฒี้ยว เญย เฒียน โต์-เล์ย เปียะ ต้าย, เก้ง เฒี่ยง เจี๊ยน เยียม เยีย เญย เฮญี้ยว.
เฒี้ยว หฒั่นๆ แล์ง เหธย เอน ปุน เยีย. เยีย หย่า เฆ่ม ไม้ หล่ง น้าย เอน.
ยั่ง น้าย เจี๋ย โท้ ฝูง เยีย เญย ซิน เซว่ย เฒี้ยว เญย หฒะเอ๋ย หล่ง เยีย.
</verse3>
    <verse4>สีง เตี๋ย, สีง ตอน, หย่า เหธา สีง ลี่ง, เฒี้ยว โหฒว เปย๊ย ต้อ หฒวัง ไซ-กอ
สี ก๊อง เย^ซู ไม้ ต้าย ล์อ เยีย, เยีย หฒุ ปย๊บ เยียม หฮมวัง กะญั์ว.
โท้ ค่อ เลี่ยน เยีย, โท้ ค่อ เลี่ยน เยีย,เย^ซู ม่าย หัด ม์า เถง ตุ๊.
โท้ ค่อ เลี่ยน เยีย, โท้ ค่อ เลี่ยน เยีย, เยีย เสียน เย^ซู ไฮ่ เหฌียว เยีย.
</verse4>
  </mienthai>
  <miennewroman>
    <verse1>tov ceix lungh zaangc nyei fuqv njiec daaih dapv buangv nzengc yie mbuo nyei hnyouv.
Nyungc-nyungc yie maaih jienv nyei ga'naaiv yietc zungc tin-hungh nyei zingh nyeic.
Dor-ziec Ziouv Yesu nyei en ceix. Yie longc hnyouv baaux nzung ceng ziouv.
Yie souv wuonv yiem la'bieiv gu'nguaaic, dongh zien oix nyei Ziouv Yesu.
</verse1>
    <verse2>yiem loz-hnoi ziouv tengx taux ih zanc meih nyei en fih hnangv nzie yie.
Tov ziouv zanc-zanc korh lienh yie oc, yiem maanc sic tengx yie taux daauh.
Yie yangh dorngc Saadaan nyei jauv mingh, Ziouv Yesu daaih lorz njoux yie.
Tin-hungh dongh hnamv mienh nyei gorn-nyuonh, liouc ninh nziaamv daaih weic njoux yie.
</verse2>
    <verse3>yie qiemx Ziouv Yesu nyei en ceix, weic zuqc ninh siev maengc njoux yie.
Tov ziouv nyei zien doz-leiz bieqc daaih, gengh ziangh jienv yiem yie nyei hnyouv.
Ziouv zanc-zanc laengz ceix en bun yie. Yie yaac nqemh maiv longc naaiv en.
Yangh naaiv jiex tov fungx yie nyei sin sueih ziouv nyei za'eix longc yie.
</verse3>
    <verse4>singx diex, singx dorn, yaac caux singx lingh, ziouv zoux bieiv dorh zuangx sai-gor
se gorngv Yesu maiv daaih lorz yie, yie zuqc biopv yiem hmuangx gu'nyuoz.
Tov korh lienh yie, tov korh lienh yie,Yesu maaih hatc maaz tengx duqv.
Tov korh lienh yie, tov korh lienh yie, yie sienx Yesu haih njoux yie.
</verse4>  
</miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>