<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>เหว่ย ทิน ฮู่ง ฮนั้ม ไห่ เมี่ยน</mienthainame>
  <miennewromanname>219. Weic Tin Hungh Hnamv Haic Mienh</miennewromanname>
  <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>เหว่ย ทิน ฮู่ง ฮนั้ม ไห่ เมี่ยน, ทิน-ฮู่ง ฮนั้ม ไห่ เมี่ยน,บัว ฯฒฯ
ต้าย กั๊บ ฒุ้น ป๋าว ฑูง เธง เฒี้ยว. เหว่ย ทิน-ฮู่ง ฮนั้ม ไห่ เมี่ยน,
ทิน-ฮู่ง ฮนั้ม ไห่ เมี่ยน, บัว ฯฒฯ ต้าย กั๊บ ฒุ้น ป๋าว ฑูง เธง เฒี้ยว.
</verse1>
    <verse2>เหว่ย ทิน ฮู่ง กั้น ต้ง เจ๊า, ทิน-ฮู่ง กั้น ต้ง เจ๊า, บัว ไฮ่
เขา นิ่น ต้อ บัว ทิน-ต้อง.
เหว่ย ทิน-ฮู่ง กั้น ต้ง เจ๊า, ทิน-ฮู่ง กั้น ต้ง เจ๊า,
บัว ไฮ่ เขา นิ่น ต้อ มี่ง เถา ทิน-ต้อง.
</verse2>
    <verse3>เหว่ย ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒียน เล์ย, ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒียน-เล์ย, บัว เสียน
หลง นิ่น ฯฒฯ ตุ๊ เฒียน แป้ง ออน. เหว่ย ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒียน เล์ย,
ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒียน-เล์ย, บัว เสียน หลง นิ่น ฯฒฯ ตุ๊ เฒียน แป้ง ออน.
</verse3>
    <verse4>เหว่ย ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒี่ยง แหม่ง, ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒี่ยง แม่ง,
บัว อ๋อย หฒุ เขา นิ่น หธีง ตุ๊ เฒี่ยง เจี๊ยน. เหว่ย ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒี่ยง แหม่ง,
ทิน-ฮู่ง ต้ง เฒี่ยง แม่ง, บัว อ๋อย หฒุ เขา นิ่น หธีง ตุ๊ เฒี่ยง เจี๊ยน.
</verse4>
    <chorus>*เหยียด ฒู้ง เญย ฌัง-หล่าง เยีย อ๋อย ปุน ทิน-ฮู่ง.
เหยียด ฒู้ง เญย ฌัง-หล่าง เยีย อ๋อย ปุน ทิน-ฮู่ง.
ทิน-ฮู่ง ฮนั้ม เญย เมี่ยน เยียม ลู่ง เดี๊ย,
เขา นิ่น ตุ๊ เหยียด ลิ์ว เญย แป้ง ออน.
</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
     <verse1>weic tin hungh hnamv haic mienh, tin-hungh hnamv haic mienh,mbuo ziouc
daaih gapv zunv baaux nzung ceng ziouv. Weic tin-hungh hnamv haic mienh,
tin-hungh hnamv haic mienh, mbuo ziouc daaih gapv zunv baaux nzung ceng ziouv.
</verse1>
    <verse2>weic tin hungh ganh dongh jauv, tin-hungh ganh dongh jauv, mbuo haih
kaux ninh dorh mbuo tin-dorngh.
Weic tin-hungh ganh dongh jauv, tin-hungh ganh dongh jauv,
mbuo haih kaux ninh dorh mingh taux tin-dorngh.
</verse2>
    <verse3>weic tin-hungh dongh zien leiz, tin-hungh dongh zien-leiz, mbuo sienx
longx ninh ziouc duqv zien baengh orn. Weic tin-hungh dongh zien leiz,
tin-hungh dongh zien-leiz, mbuo sienx longx ninh ziouc duqv zien baengh orn.
</verse3>
    <verse4>weic tin-hungh dongh ziangh maengc, tin-hungh dongh ziangh maengh,
mbuo oix zuqc kaux ninh cingx duqv ziangh jienv. Weic tin-hungh dongh ziangh maengc,
tin-hungh dongh ziangh maengh, mbuo oix zuqc kaux ninh cingx duqv ziangh jienv.
</verse4>
    <chorus>*yietc zungv nyei njang-laangc yie oix bun tin-hungh.
Yietc zungv nyei njang-laangc yie oix bun tin-hungh.
Tin-hungh hnamv nyei mienh yiem lungh ndiev,
kaux ninh duqv yietc liuz nyei baengh orn.
</chorus>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>