<?xml version="1.0" ?>
<song>
   <!--Generated from Trang Church Youtube-->
   <thainame>เจ้าอยากหายโรคหรือ</thainame>
   <englishname>Wilt Thou Be Made Whole?</englishname>
   <mienthai>none</mienthai>
   <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus</order>
   <thai>
      <verse1>ฟังเสียงพระบาทพระเยซูทรงดำเนินผ่านไป พระองค์ทรงมีฤทธิ์เดชา ทรงรักษาโรคให้หาย เหมือนได้ตรัสแก่คนป่วยที่สระเบเธซดา เช่นเดียวทรงถามเราว่า &quot;เจ้าอยากหายโรคหรือ&quot;</verse1>
      <verse2>สุรเสียงของพระผู้ช่วย เต็มด้วยความเมตตา ทรงให้ความรอดพ้นบาปหนา แก่ประชากรทุกคน ทรงเวียนวนทรงกวักพระหัตถ์ เรียกเหล่าปุถุชน โดยความรักทรงถามว่า &quot;เจ้าอยากหายโรคหรือ&quot;</verse2>
      <verse3>ท่านต่อสู้ล้มคลุกคลาน เพราะบาปของท่านหรือ เมื่อพื้นน้ำกระเพื่อมหวั่นไหว โดดลงไปไม่ได้หรือ นี่แน่ะพระองค์ทรงคอยอยู่ เพื่อชูช่วยวิญญาณ พระองค์ทรงเพียรคอยถาม&quot;เจ้าอยากหายโรคหรือ&quot;</verse3>
      <verse4>พระผู้ช่วยขอให้เราเชื่อ วางใจคำสัญญา เทฤทธารักษาจิตใจ จนเราหายแล้วอิ่มหนำ แม้บาปทุกอย่างด่างมลทิน ทรงดัดแปลงทั้งสิ้น ยินคำตรัสใจเชื่อมั่น &quot;เชื่อเท่านั้นเจ้าหาย&quot;</verse4>
      <chorus>ท่านอยากหายโรคหรือ ท่านอยากหายโรคหรือ ผู้ทุกข์ทรมานกาย เป็นโรคบาปพิการ ลำธารชีวิตกำลังไหล ฤทธิ์รักษาโรคให้หาย ก้าวเข้ามารับฤทธิ์ใหม่ แล้วโรคท่านจะหาย</chorus>
   </thai>
   <english>
      <verse1>Hear the footsteps of Jesus,He is now passing by, Bearing balm for the wounded,Healing all who apply; As He spake to the suff'rer Who lay at the pool, He is saying this moment,&quot;Wilt thou be made whole?&quot;</verse1>
      <verse2>'Tis the voice of that Savior,Whose merciful call Freely offers salvation To one and to all; He is now beck'ning to Him Each sin-tainted soul, And lovingly asking,&quot;Wilt thou be made whole?&quot;</verse2>
      <verse3>Are you halting and struggling,Overpowr'd by your sin, While the waters are troubled Can you not enter in? Lo, the Savior stands waiting To strengthen your soul; He is earnestly pleading,&quot;Wilt thou be made whole?&quot;</verse3>
      <verse4>Blessed Savior, assist us To rest on Thy Word; Let the soul healing power On us now be outpoured; Wash away every sin-spot, Take perfect control, Say to each trusting spirit, &quot;Thy faith makes thee whole.&quot;</verse4>
      <chorus>Wilt thou be made whole? Wilt thou be made whole? O come, weary suff'rer, O come, sin-sick soul; See the life-stream is flowing,See the cleansing waves roll, Step into the current and thou shalt be whole.</chorus>
   </english>
   <mienthai>
      <verse1/>
      <verse2/>
      <verse3/>
      <verse4/>
      <chorus/>
   </mienthai>
   <chord>
      <verse1/>
      <verse2/>
      <verse3/>
      <verse4/>
      <chorus/>
   </chord>
</song>
