<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>เยีย^ไฮ์ เฒี้ยว เญย ซีง-เฉีย</mienthainame>
  <miennewromanname>148. Yie Haiz Ziouv Nyei Sing-Qiex</miennewromanname>
  <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>เยีย^ไฮ์ เฒี้ยว เญย ซีง-เฉีย, เห่ว เยีย อ๋อย หฒุ ก๊าน ต้าย.
เยียม เหฒียบ หฑั่ง จ๋า นิ่น ฑย้าม เหลี่ยว ธ้วด,
น้าย ฑย้าม หฑาว เหฑ่ง เยีย ฒุ์ย.(*)
</verse1>
    <verse2>เยีย โค้ว หลาย ม่าย ฒุ์ย ห่อย, เหฌียว เฒี้ยว ปุน ชะ เยีย เฮ้น.
ไม้ กุ๊น ม่าย ฒุ์ย ด่ง หาย ไล่ ฮลบ,
ไฮ่ หฑาว ตุ๊ ธีง-เหฑ่ง ต้าย.(*)
</verse2>
    <verse3>เฒี้ยว แล์ง เญย หว่า เก้ง เฒียน,
ปุน ส่วน เฮญี้ยว วั้ว เต๋ย เมี่ยน.
ซา ตาน ไม้ ไฮ่ หน่อย ตุ๊ ม่อ หลิ่น,
เหว่ย ม่าย เย ซู โก๋ว เจี๊ยน. (*)
</verse3>
    <verse4>ตุ๊ ฮี่ง หลาย น้าย สีง ฑย้าม, ตุ๊ ฮี่ง หลาย เฒี้ยว ฮนั้ม เยีย.
ตุ๊ ฮี่ง หลาย เย ซู เญย เหฌียว เอน ม่าย หัด ม์า ม่าย เฒียน เล์ย.(*)
</verse4>
    <chorus>* โท้ เหฌียว เฒี้ยว ค่อ เลี่ยน, เยีย อี้ หฒั่น เกว่ย เหฌี่ย.
เยียม เหฒียบ หฑั่ง จ๋า เญย สีง ฑย้าม.
หฑาว เยีย เป๋น ธีง-เหฑ่ง เมี่ยน.
</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
      <verse1>Yie^haiz ziouv nyei sing-qiex, heuc yie oix zuqc gaanv daaih.
Yiem ziepc nzaangc jaax ninh nziaamv liouc cuotv,
naaiv nziaamv nzaaux nzengc yie zuiz.(*)
</verse1>
    <verse2>yie kouv laaix maaih zuiz hoic, njoux ziouv bun qaqv yie henv.
Maiv gunv maaih zuiz ndongc haaix laih hlopv,
haih nzaaux duqv cing-nzengc daaih.(*)
</verse2>
    <verse3>ziouv laengz nyei waac gengh zien,
bun suonc hnyouv wuov deix mienh.
Saa daan maiv haih noic duqv morh linc,
weic maaih ye su goux jienv. (*)
</verse3>
    <verse4>duqv hingh laaix naaiv singx nziaamv, duqv hingh laaix ziouv hnamv yie.
Duqv hingh laaix ye su nyei njoux en maaih hatc maaz maaih zien leiz.(*)
</verse4>
    <chorus>* tov njoux ziouv korh lienh, yie ih zanc gueic njiec.
Yiem ziepc nzaangc jaax nyei singx nziaamv.
Nzaaux yie benx cing-nzengc mienh.
</chorus>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>