<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>เยีย โท้ ฝ่ง ห่อ (229)</mienthainame>
  <miennewromanname>Yie tov fongc horc</miennewromanname>
  <order>verse1,verse2,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>เยีย โท้ ฝ่ง ห่อ เยีย เฮญี้ยว, เหธา เยีย เญย ซิน, ปุน เฒี้ยว เย ซู.
นิ่น ไต่ เถง เยีย ดุ๊ด ฒุ์ย. นิ่น ค่อ เลี่ยน เยีย, นิ่น ปุน เฌียน โย่ว แป้ง ออน.
ต้อ เยีย เญย แหม่ง. นิ่น หย่า ต้อ เจ๊า เยีย มี่ง.
</verse1>
    <verse2>โท้ คอย ฆอย เฮญี้ยว แก้ง เขา ทิน ฮู่ง เญย เอน.
ฝูง กั้น เญย แหม่ง โท้ เหธย แป้ง ออน ปุน บัว.
ไม้ กุ๊น เยียม หาย, ทิน ฮู่ง หย่า เหธย ฟุ ปุน
หฒวัง ลู่ง เดี๊ย เมี่ยน, หฒะเก้ง เธง เฒี้ยว เญย เม่ง.</verse2>
    <chorus>*เยีย โท้ ฝ่ง ห่อ หญู่งๆ, หลง เญย ปุน เฒี้ยว เย^ซู.
ปุน เฒี่ยง โห่ นิ่น, ธ่ง เม่ง, เหธา เยีย เญย แหม่ง.
เยีย โท้ ฝ่ง ห่อ ซิน, เฮญี้ยว, ลี่ง ว่วน, ปุน ดุ เต้า เฒี้ยว.
อะเฮน้ย ฝ่ง ห่อ, หมวัง เฒี้ยว เญย หว่า.</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
       <verse1>yie tov fongc horc yie hnyouv, caux yie nyei sin, bun ziouv ye su.
Ninh daic tengx yie ndutv zuiz. Ninh korh lienh yie, ninh bun njien youh baengh orn.
Dorh yie nyei maengc. Ninh yaac dorh jauv yie mingh.
</verse1>
    <verse2>tov koi nqoi hnyouv gaengh kaux tin hungh nyei en.
Fungx ganh nyei maengc tov ceix baengh orn bun mbuo.
Maiv gunv yiem haaix, tin hungh yaac ceix fuqv bun
zuangx lungh ndiev mienh, za'gengh ceng ziouv nyei mengh.</verse2>
    <chorus>*yie tov fongc horc nyungc-nyungc, longx nyei bun Ziouv Yesu.
Bun ziangh hoc ninh, congh mengh, caux yie nyei maengc.
Yie tov fongc horc sin, hnyouv, lingh wuonh, bun nduqc dauh ziouv.
A'hneiv fongc horc, muangx ziouv nyei waac.</chorus> 
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>