<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>เยีย^ม่าย กอน-โด๊ะ เยียม เฒี้ยว เย^ซู</mienthainame>
  <miennewromanname>111. Yie Maaih Gorn-Ndoqv Yiem Ziouv Yesu</miennewromanname>
  <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>ธ้วด ลิ์ว เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู เญย ฑย้าม, ไม้ ม่าย หาย หญู่ง ปุน เยีย แป้ง ออน.
ธ้วด ลิ์ว นิ่น หล่ง นิ่น ฑย้าม หฑาว เยีย, เยีย ขูง ม่าย ฒุ์ย, ไล่ ฮลบ เหฒีย จ๋า.(*)
</verse1>
    <verse2>ไม้ ปวัด นิ่น เยียม ไม้ หฒุ กั้ม เหฑีย, นิ่น แล์ง เหยียด ลิ์ว ไม้ ไฮ่ กวั่ง เยีย.
ม่าย หาย หญู่ง สี่, นิ่น เบ่น ตุ๊ ซูง. นิ่น เฒียน ม่าย ชะ, ธ่ง เม่ง เญย ฮู่ง.
</verse2>
    <verse3>นิ่น หล่ง นิ่น ฑย้าม เหลียบ เจี์ย แหง่ง หว่า, ไม้ ไฮ่ ก๊อย เหยี่ยน, เฒียน เหว่ย เหยียด ลิ์ว.
หาย เต้า ก๊อย เฮญี้ยว, ฒิบ เฒี้ยว เย^ซู, ตุ๊ ฒุ์ย หฑาว เหฑ่ง, หฒะเก้ง ตุ๊ เหฌียว. (*)
</verse3>
    <verse4>ม่าย เฉีย เห่ว เจี๊ยน, ม่าย หฑัด บุย ไห่, ปุน ธีง เย^ซู แอ๋ง ต้าย เถา น้าย. เยีย ฯฒฯ ฝาว ลู่ง เยียม วั้ว เหยียด ลิ์ว, ธีง- เหฑ่ง, ตุ้น ยุ่น เธง เฒี้ยว เย^ซู.(*)
</verse4>
    <chorus>*เยีย ม่าย กอน-โด๊ะ เยียม เฒี้ยว เย^ซู, หละเปย๊ย กอน-โด๊ะ, ไม้ เฒ์ย ซ้าย-เฒียว.
เหญี่ย เญย กอน-โด๊ะ เหยียด ฒู้ง ซ้าย-เฒียว.
</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
      <verse1>cuotv liuz njoux Ziouv Yesu nyei nziaamv, maiv maaih haaix nyungc bun yie baengh orn.
Cuotv liuz ninh longc ninh nziaamv nzaaux yie, yie kungx maaih zuiz, laih hlopv ziex jaax.(*)
</verse1>
    <verse2>maiv buatc ninh yiem maiv zuqc gamh nziex, ninh laengz yietc liuz maiv haih guangc yie.
Maaih haaix nyungc sic, ninh mbenc duqv sung. Ninh zien maaih qaqv, congh mengh nyei hungh.
</verse2>
    <verse3>ninh longc ninh nziaamv liepc jiez ngaengc waac, maiv haih goiv yienc, zien weic yietc liuz.
Haaix dauh goiv hnyouv, zipv Ziouv Yesu, duqv zuiz nzaaux nzengc, za'gengh duqv njoux. (*)
</verse3>
    <verse4>maaih qiex heuc jienv, maaih nzatc mbui haic, bun cing Yesu aengx daaih taux naaiv. Yie ziouc faaux lungh yiem wuov yietc liuz, cing- nzengc, dunh yunh ceng Ziouv Yesu.(*)
</verse4>
    <chorus>*yie maaih gorn-ndoqv yiem Ziouv Yesu, la'bieiv gorn-ndoqv, maiv zeiz saaiv-ziou.
Nyiec nyei gorn-ndoqv yietc zungv saaiv-ziou.
</chorus>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
    <chorus></chorus>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>