<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->
<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>เยีย อ๋อย โท้ เยียม ฟัด ทิน-ฮู่ง</mienthainame>
  <miennewromanname>213. Yie Oix Tov Yiem Fatv Tin-hungh</miennewromanname>
  <order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus</order>
  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
	    <chorus></chorus>
  </thai>
  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
	    <chorus></chorus>
  </english>
  <mienthai>
    <verse1>เยีย หาย หฒั่น เมา เฒี้ยว ทิบ ชะ,
เยีย หาย หฒั่น ถุย โป่ว เฒี้ยว เถง,
เยีย หาย หฒั่น ดอบ เฒี้ยว ต้าย เคน
เฒี้ยว ต้อ เยีย นิด ฟัด เฒี้ยว เย ซู.(*)
</verse1>
    <verse2>เยียม น้าย ลู่ง เดี๊ย เก้ง โค้ว ไห่,
เถา เฑ่า เญย ฮนอย หาย เต้า เถง?
หาย เต้า ดาม เยีย เญย โค้ว หน่าน?
ขูง ม่าย เฒี้ยว เย ซู เถง ดาม ฮนั้ง.(*)
</verse2>
    <verse3>เยีย ฮิ้ว ตุ๊ กั้น เก้ง เมา ไห่,
เถา หอบ หฒุ ไต่ เญย เฒี่ยง โห่,
โท้ เฒี้ยว ต้อ เยีย เญย ลี่ง ว่วน
เถา ทิน-ต้อง เยียม เฒี้ยว เญย หฑะเฮมียน.(*)
</verse3>
    <chorus>*เยีย อ๋อย โท้ เยียม ฟัด ทิน-ฮู่ง, 
เยีย เก้ง อ๋อย ฮนั้ม เยีย เญย เฒี้ยว.
ไม้ ตู๋ง เซว่ย เยีย ยั่ง ต่อง เจ๊า โท้ ต้อ เยีย, ต้อ เยีย เถา เย ซู.
</chorus>
  </mienthai>
  <miennewroman>
<verse1>yie haaix zanc mau ziouv tipv qaqv,
yie haaix zanc tuix bouc ziouv tengx,
yie haaix zanc ndorpc ziouv daaih ken
ziouv dorh yie nitv fatv ziouv ye su.(*)
</verse1>
    <verse2>yiem naaiv lungh ndiev gengh kouv haic,
taux nzauh nyei hnoi haaix dauh tengx?
Haaix dauh ndaam yie nyei kouv naanc?
Kungx maaih ziouv ye su tengx ndaam hnangv.(*)
</verse2>
    <verse3>yie hiuv duqv ganh gengh mau haic,
taux horpc zuqc daic nyei ziangh hoc,
tov ziouv dorh yie nyei lingh wuonh
taux tin-dorngh yiem ziouv nyei nza'hmien.(*)
</verse3>
    <chorus>*yie oix tov yiem fatv tin-hungh, 
yie gengh oix hnamv yie nyei ziouv.
Maiv dungx sueih yie yangh dorngc jauv tov dorh yie, dorh yie taux ye su.
</chorus>
  </miennewroman>
  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
  </chord>
  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>