<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>
    <thainame>none</thainame>
    <englishname>none</englishname>
    <mienthainame>เยีย เญย เย^ซู, ขูง เม่ย ผุย ตุ๊</mienthainame>
    <miennewromanname>26 Yie Nyei Yesu, Kungx Meih Puix Duqv</miennewromanname>
    <order>verse1,chorus,verse2,verse3,verse4</order>

    <thai>
        <verse1></verse1>
        <verse2></verse2>
        <verse3></verse3>
        <verse4></verse4>
        <chorus></chorus>
    </thai>

    <english>
        <verse1></verse1>
        <verse2></verse2>
        <verse3></verse3>
        <verse4></verse4>
        <chorus></chorus>
    </english>

    <mienthai>
        <verse1>เยีย เญย เย^ซู, ขูง เม่ย ผุย ตุ๊. หม่า หมวด, หม่า เมี่ยน เธง เฒี้ยว ฮนั้ง.
        เหว่ย หฒุ เฒี้ยว ฮนั้ม เมี่ยน หย่า เหธย เอน. โฮล เจี๋ย หม่าน หมวด, ฮนั้ม ไม้ หฒ่าย.</verse1>
        <chorus>เธง นิ่น, เธง นิ่น, เธง เยีย เหฌียว เฒี้ยว หฒวัง ไซ-ก๋อ ล่ม ฑ่อย เห่ว เจี๊ยน,
        เธง นิ่น, เธง นิ่น, มี่ง เถา ทิน-ต้อง, เธง เถา ตุ้น เหยียด ลิ์ว เธง.</chorus>
        <verse2>เยีย บัว ปวั๊ง เญย ตอ-เหฒี่ย เฒี้ยว. ขูง เธง เฒี้ยว เญย บั๋ว จ๋าย เจี๋ย.
        เยียม เสย หฒั่ง ฮนอยๆ เถา เกวย เสย, ขูง อ๋อย ฒุ่น เฒี้ยว เญย เหฌียว เอน.</verse2>
        <verse3>เยีย บัว ป๋าย เม่ย เหฌียว เฒี้ยว เย ซู, เฒี้ยว หฒะเก้ง จ๋าย เจี๋ย เหยียด ฒู้ง.
        เฒี้ยว เก้ง ฮนั้ม, หย่า ไม้ ไฮ่ กวั่ง บัว. เม่ย เหยียด ลิ์ว เปว เจี๊ยน เยีย บัว.</verse3>
        <verse4>เฒี้ยว เย ซู เจี๋ย กอน หย่า เซ้ด เมว์ย, นิ่น เหยียด เจ๊า หฒะเก้ง เยี์ยน เยีย.
        เหว่ย เยี์ยน เยีย เญย เจ๊า, เยีย เธง นิ่น, หย่า เขา นิ่น ต้อ เยีย เถา เปย๊า.</verse4>
    </mienthai>

    <miennewroman>
         <verse1>yie nyei Yesu, kungx meih puix duqv. Maac muotc, maac mienh ceng ziouv hnangv.
        Weic zuqc ziouv hnamv mienh yaac ceix en. Hlo jiex maanc muotc, hnamv maiv zaaic.</verse1>
        <chorus>ceng ninh, ceng ninh, ceng yie njoux ziouv zuangx sai-gorx lomh nzoih heuc jienv,
        ceng ninh, ceng ninh, mingh taux tin-dorngh, ceng taux dunh yietc liuz ceng.</chorus>
        <verse2>yie mbuo buangv nyei dor-ziec ziouv. Kungx ceng ziouv nyei mbuox jaaix jiex.
        Yiem seix zaangc hnoi-hnoi taux guei seix, kungx oix zunh ziouv nyei njoux en.</verse2>
        <verse3>yie mbuo baaix meih njoux ziouv ye su, ziouv za'gengh jaaix jiex yietc zungv.
        Ziouv gengh hnamv, yaac maiv haih guangc mbuo. Meih yietc liuz beu jienv yie mbuo.</verse3>
        <verse4>ziouv ye su jiex gorn yaac setv mueiz, ninh yietc jauv za'gengh yienz yie.
        Weic yienz yie nyei jauv, yie ceng ninh, yaac kaux ninh dorh yie taux biauv.</verse4>
    </miennewroman>

    <chord>
        <verse1></verse1>
        <verse2></verse2>
        <verse3></verse3>
        <verse4></verse4>
        <chorus></chorus>
    </chord>

    <thaiimage></thaiimage>
    <englishimage></englishimage>
    <mienthaiimage></mienthaiimage>
    <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>