<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
      <!--Edited-->

<song>

<thainame>none</thainame>
<englishname>none</englishname>
<mienthainame>27G เยีย อ๋อย ป๋าว เถา ทิน-ฮู่ง เญย เอน</mienthainame>
<miennewromanname>Yie oix baaux taux tin-hungh nyei en</miennewromanname>
<order>verse1,verse2,verse3</order>

<thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
</thai>

<english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย เอน เหยียด ลิ์ว. เยีย อ๋อย ป๋าว .
เยีย อ๋อย ป๋าว . เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย เอน เหยียด ลิ์ว.
เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย เอน
* เยีย ฑุ่ย แป๋ง ฒุ่น เฒี้ยว เญย เม่ง. เฒี้ยว เหฒียบ ฒัวะ เญย,
เฒี้ยว เหฒียบ ฒัวะ เญย.
เยีย ฑุ่ย แป๋ง ฒุ่น เฒี้ยว เญย เม่ง.
เฒี้ยว เหฒียบ ฒัวะ เญย เฮญี้ยว เหยียด ลิ์ว ต้ง เยียม.
</verse1>
    <verse2>เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย ฮนั้ม เหยียด ลิ์ว. เยีย อ๋อย ป๋าว .
เยีย อ๋อย ป๋าว . เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย ฮนั้ม เหยียด ลิ์ว.
เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย ฮนั้ม. (*)
</verse2>
    <verse3>เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย ชะ เหยียด ลิ์ว. เยีย อ๋อย ป๋าว.
เยีย อ๋อย ป๋าว . เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย ชะ เหยียด ลิ์ว.
เยีย อ๋อย ป๋าว ฑูง ก๊อน เถา ทิน-ฮู่ง เญย ชะ. (*)
</verse3>
</mienthai>

<miennewroman>
   <verse1>yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei en yietc liuz. Yie oix baaux .
Yie oix baaux . Yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei en yietc liuz.
Yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei en
* yie nzuih baengx zunh ziouv nyei mengh. Ziouv ziepc zuoqv nyei,
ziouv ziepc zuoqv nyei.
Yie nzuih baengx zunh ziouv nyei mengh.
Ziouv ziepc zuoqv nyei hnyouv yietc liuz dongh yiem.
</verse1>
    <verse2>yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei hnamv yietc liuz. Yie oix baaux .
Yie oix baaux . Yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei hnamv yietc liuz.
Yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei hnamv. (*)
</verse2>
    <verse3>yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei qaqv yietc liuz. Yie oix baaux.
Yie oix baaux . Yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei qaqv yietc liuz.
Yie oix baaux nzung gornv taux tin-hungh nyei qaqv. (*)
</verse3>
</miennewroman>

<chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
</chord>

<thaiimage></thaiimage>
<englishimage></englishimage>
<mienthaiimage></mienthaiimage>
<miennewromanimage></miennewromanimage>

</song>