<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Edited-->

<song>
  <thainame>none</thainame>
  <englishname>none</englishname>
  <mienthainame>เยียม วั้ว โก ไห่ เญย ทิน-ต้อง</mienthainame>
  <miennewromanname>311. Yiem wuov Go Haic Nyei Tin-Dorngh</miennewromanname>
  <order>verse1,verse2,verse3,verse4</order>

  <thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </thai>

  <english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </english>
  
  <mienthai>
    <verse1>เยียม^โก^ไห่ เญย ทิน-ต้อง เก้ง ม่าย เฌียน-โย่ว. 
ทิน-ต้อง เญย เมี่ยน หฒะเก้ง หฒั่นๆ อะเฮน้ย
จวั่ง ป๋าว แล์ง ฒี่ง เญย ฑูง, ท่าย หย่า เธง บัว เญย ทิน-ฮู่ง,
ฮวีง เจี๊ยน เฒี้ยว เญย เหว่ย หฒะเก้ง ม่าย แป้ง ออน.</verse1>
    <verse2>เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู กี^ตู่ เก้ง ม่าย ต้ม ชะ,
เยีย โท้ ฝ่ง ห่อ เฮญี้ยว เป๋น เหฒี่ย เญย กะน้าย,
ฒั้ว เจี๊ยน โท้ เฒี้ยว เหธย ฟุ, ปุน เยีย ม่าย ว้วน เญย เสียน ฟิม.
โท้ เฒี้ยว ค่อ เลี่ยน เหธา หฑาว เหฑ่ง หญู่งๆ ฒุ์ย.</verse2>
    <verse3>เบ่น เจี๊ยน มี่ง ทิน-ต้อง เหว่ย หฒุ เฒี่ยง โห่ เถา.
หาย หฒั่น บัว ไม้ ฮิ้ว ไต่ เญย เจ๊า อ๋อย เถา.
เยียม ทิน-ต้อง ม่าย แป้ง ออน, ไม้ หฒุ ปุ๊ด แป่ง,
ไม้ หฒุ เฑ่า, เยียม วั้ว ตุ๊ ฒิบ เหยียด ลิ์ว แป้ง ออน เญย ฟุ.</verse3>
    <verse4>เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู มี่ง ด่าง, ฒั้ว เจี๊ยน เยียม วั้ว,
เบ่น เหฑว่ย เญย ต๋อง ปุน บัว, ลิ์ว แอ๋ง หฑวน ต้าย,
ฮนั้ง น้าย บัว หฒุ ฒั้ว เจี๊ยน, ฒั้ว เฒี้ยว แอ๋ง เยียม ลู่ง เหฌี่ย ต้าย,
หฒั่นๆ อ๋อย หฒุ เบ่น เหฒียง, ไม้ เล่า เฒี้ยว หฑวน.</verse4>
  </mienthai>

  <miennewroman>
    <verse1>Yiem^go^haic nyei tin-dorngh gengh maaih njien-youh. 
Tin-dorngh nyei mienh za'gengh zanc-zanc a'hneiv
juangc baaux laengz zingh nyei nzung, taaih yaac ceng mbuo nyei tin-hungh,
huing jienv ziouv nyei weic za'gengh maaih baengh orn.</verse1>
    <verse2>njoux Ziouv Yesu Giduc gengh maaih domh qaqv,
yie tov fongc horc hnyouv benx ziec nyei ga'naaiv,
zuov jienv tov ziouv ceix fuqv, bun yie maaih wuonv nyei sienx fim.
Tov ziouv korh lienh caux nzaaux nzengc nyungc-nyungc zuiz.</verse2>
    <verse3>mbenc jienv mingh tin-dorngh weic zuqc ziangh hoc taux.
Haaix zanc mbuo maiv hiuv daic nyei jauv oix taux.
Yiem tin-dorngh maaih baengh orn, maiv zuqc butv baengc,
maiv zuqc nzauh, yiem wuov duqv zipv yietc liuz baengh orn nyei fuqv.</verse3>
    <verse4>njoux Ziouv Yesu mingh ndaangc, zuov jienv yiem wuov,
mbenc nzueic nyei dorngx bun mbuo, liuz aengx nzuonx daaih,
hnangv naaiv mbuo zuqc zuov jienv, zuov ziouv aengx yiem lungh njiec daaih,
zanc-zanc oix zuqc mbenc ziangx, maiv lauh ziouv nzuonx.</verse4>
  </miennewroman>

  <chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
  </chord>

  <thaiimage></thaiimage>
  <englishimage></englishimage>
  <mienthaiimage></mienthaiimage>
  <miennewromanimage></miennewromanimage>
</song>