<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
      <!--Edited-->

<song>

<thainame>none</thainame>
<englishname>none</englishname>
<mienthainame>170G หฒิว ฌัง</mienthainame>
<miennewromanname>170G Ziux njang</miennewromanname>
<order>verse1,verse2,verse3,verse4</order>

<thai>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
</thai>

<english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>หฒิว ฌัง เซ เย ซู พ้าย เญย หลี่ง. เฒี้ยว เห่ว เม่ย หมวัง หลง.
อ๋อย หฒุ ฮนั้ง ตัง หฒิว ฌัง ปุน ลู่ง เดี๊ย เมี่ยน.
เหว่ย เม่ย โหฒว เญย คู้ สี่ เมี่ยน เธง บัว เญย ทิน-ฮู่ง น้าย เฒียน เย ซู เญย ฌัง.
</verse1>
    <verse2>หฒิว ฌัง อ๋อย หฒุ เอย เหฑ่ง กีง-โซว ไม้ เฒ์ย เอย กั้น เฮญี้ยว อ๋อย หฒุ เหญ่ยม กั้น โหฒว ไฝ,
เซว่ย ซีง-ลี่ง ต้อ เหว่ย หฒุ กีง-โซว ต๊น บัว 
เต้าๆ เมี่ยน โหฒว เญย ฒุ์ย นิ่น กั้น อ๋อย หฒุ ดาม-ตอง.
</verse2>
    <verse3>หฒิว ฌัง ไม้ เฒ์ย เป้ย หฒะ เฮญี้ยว ฌ้วด 
หฒ่อ เป้ย หฒั่ง เหฑว่ย เญย มป่า บะฑิว เนี้ยว เพียน,
หว่า ด่ง หาย กาม หธ่อ โหฒว เอ๊าะ, ไล่ ฮลบ สี่.
อ๋อย หฒุ กวั่ง เหฑ่ง หว่าย สี่ หธีง ไฮ่ โหฒว เฒี้ยว เญย ฌัง.
</verse3>
    <verse4>หฒิว ฌัง ตะเยี้ยด ฮนั้ม เฒี้ยว ทิน-ฮู่ง เหฒียบ ฒัวะ ฮนั้ม ฮมวั้ง ต่อย ฮนั้ม เมี่ยน ฮนั้ง ฮนั้ม กั้น นอ,
ฮนั้ม เอ๊า ฮนั้ม โหฆ โหฒว สี่ ปุน ธีง เฒียน เญย 
น้าย หญู่ง คู้ หญู่ง เฒ้ย ปุน ทิน-ฮู่ง ตุ๊ ฌัง-หล่าง.
</verse4>
</mienthai>

<miennewroman>
    <verse1>ziux njang se ye su paaiv nyei lingc. Ziouv heuc meih muangx longx.
Oix zuqc hnangv dang ziux njang bun lungh ndiev mienh.
Weic meih zoux nyei kuv sic mienh ceng mbuo nyei tin-hungh naaiv zien ye su nyei njang.
</verse1>
    <verse2>ziux njang oix zuqc ei nzengc ging-sou maiv zeiz ei ganh hnyouv oix zuqc nyeimc ganh zoux faix,
sueih sing-lingh dorh weic zuqc ging-sou donv mbuo 
dauh-dauh mienh zoux nyei zuiz ninh ganh oix zuqc ndaam-dorng.
</verse2>
    <verse3>ziux njang maiv zeiz beih zaqc hnyouv njuotv 
zorc beih zaangc nzueic nyei mv baac mba'nziu niouv pien,
waac ndongc haaix gaam corc zoux orqv, laih hlopv sic.
Oix zuqc guangc nzengc waaic sic cingx haih zoux ziouv nyei njang.
</verse3>
    <verse4>ziux njang Da'yietv hnamv ziouv tin-hungh ziepc zuoqv hnamv hmuangv doic hnamv mienh hnangv hnamv ganh nor,
hnamv auv hnamv nqox zoux sic bun cing zien nyei 
naaiv nyungc kuv nyungc zeiv bun tin-hungh duqv njang-laangc.
</verse4>
</miennewroman>

<chord>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <verse4></verse4>
</chord>

<thaiimage></thaiimage>
<englishimage></englishimage>
<mienthaiimage></mienthaiimage>
<miennewromanimage></miennewromanimage>

</song>