<?xml version="1.0" ?>
<song>
	<thainame>ครั้นเรียกชื่อที่เมืองเกษมสุข</thainame>
	<englishname>none</englishname>
	<mienthainame>ฟิน- เมี่ยน ปย๊ม ทิน-ฮู่ง เญย หฑัด บุย ไห่</mienthainame>
	<order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus</order>
	
	<thai>
		<verse1>ครั้นเมื่อเป่าแตรของพระเจ้า   เวลาของโลกก็ถึงที่สุด และพระเยซูกลับมารับเราไปสวรรค์       สานุศิษย์ผู้รอดชีวิตในโลก พระเจ้าทรงรับเป็นบุตร    ครั้นตรวจชื่อเบื้องบน ชื่อข้าก็อยู่ที่นั่น</verse1>
		<verse2>เวลานั้นศิษย์ของพระองค์    ผู้ตายไปแล้วจะคืนชีวี และจะเข้าในรัศมีบนเมืองสวรรค์      คนเหล่านั้นที่ทรงเลือกสรร ในเมืองสวรรค์จะมีราศี    ครั้นตรวจชื่อเบื้องบน  ชื่อข้าก็อยู่ที่นั่น (*)</verse2>
		<verse3>ให้เร่งทำการของพระเยซู ตั้งแต่เวลาเช้าจนค่ำ และกล่าวถึงความรักพระองค์จนสิ้นชีวัน เมื่อเสร็จงานของพระคริสต์ ในโลกนี้ทั้งสิ้นที่เราควรทำ ครั้นตรวจชื่อเบื้องบนชื่อข้าก็อยู่ที่นั่น (*)</verse3>
		<chorus>* ครั้นเรียกชื่อที่เมืองเกษมสุข ครั้นเรียกชื่อที่เมืองเกษมสุข ครั้นเรียกชื่อที่เมืองเกษมสุข ครั้นเรียกชื่อเบื้องบน ชื่อข้าก็อยู่ที่นั้น</chorus>
	</thai>
	
<english>
    <verse1></verse1>
    <verse2></verse2>
    <verse3></verse3>
    <chorus></chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>ฟิน- เมี่ยน ปย๊ม ทิน-ฮู่ง เญย หฑัด บุย ไห่, ปุน ธีง เย^ซู แอ๋ง ต้าย. เยีย หมวัง ไฮ์ ฟิน-เมี่ยน เฉีย โฮล เญย เห่ว เจี๊ยน เยีย. บัว ตุ๊ ปวัด เฒี้ยว เย^ซู กั้น เหฌี่ย เถา ด๊าม-ลู่ง ต้าย ฒิบ จิว-ปาง. วั้ว หฑุ่น ฮนอย เยีย อ๋อย เซี้ยบๆ เญย ฝาว ลู่ง มี่ง.</verse1>
    <verse2>ออน- เหลาะ เญย ฮนอย ต้าย เถา นอ, วั้ว เต๋ย เสียน เขา เย^ซู เญย เมี่ยน, ไต่ มี่ง เหฒีย ธิน หฮญัง มป่า หธ่อ แอ๋ง นั่ง ต้าย. นิ่น บัว อ๋อย ฝาว ลู่ง มี่ง ด่าง. ฆะฮ้า หธ่อ เยียม เจี๊ยน เญย จิว-ปาง, อ๋อย ก๊อย หญู่ง เฒ้ย ฮนั้ง เย^ซู, ฯฒฯ ฝาว ลู่ง มี่ง.</verse2>
    <verse3>เย^ซู ไม้ แก้ง เถา เญย เฒี่ยง โห่, เมี่ยน อ๋อย หฒุ กีง เฮญี้ยว เต๋า เก๋า. อ๋อย หฒุ มี่ง เฝย-ปูง ฒุ่น เย^ซู เญย คู้ เฝียน. อ๋อย หฒุ เถง หฒวัง เมี่ยน เสียน เย^ซู ฯฒฯ ไฮ่ ตุ๊ เหยียด ลิ์ว เญย แหม่ง, ปุน เมี่ยน ฒู้ง ไม้ ไญ้, อะเฮน้ย ปวั้ง เฒี้ยว เย^ซู.</verse3>
    <chorus>เฒี้ยว เยียม ทิน-ต้อง เห่ว บั๋ว วั้ว หฒั่น, เฒี้ยว เยียม ทิน-ต้อง เห่ว บั๋ว วั้ว หฒั่น, เฒี้ยว เยียม ทิน-ต้อง เห่ว บั๋ว วั้ว หฒั่น, เยีย หฒะเก้ง ฮิ้ว ตี่ง เยีย เญย บั๋ว เยียม ทิน-ต้อง.</chorus>
</mienthai>

<chord>
    <verse1>G      Bm/F#m       C/E        G/D G      Em          Am7  D7      G            Bm/F#m   C/E         G/D      G       D           G</verse1>
    <verse2>G      Bm/F#m       C/E        G/D G      Em          Am7  D7      G            Bm/F#m   C/E         G/D      G       D           G</verse2>
    <verse3>G      Bm/F#m       C/E        G/D G      Em          Am7  D7      G            Bm/F#m   C/E         G/D      G       D           G</verse3>
    <chorus>G        C G                  C                    G                 D7        G</chorus>
</chord>

</song>
