<?xml version="1.0" ?>
<song>
	<thainame>ที่กางเขน</thainame>
	<englishname>Alas, and did my Savior bleed</englishname>
	<mienthainame>เฒี้ยว เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม เหลี่ยว ธ้วด</mienthainame>
	<miennewromanname>Ziepc Nzaangc Jaax</miennewromanname>

	<order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus,verse5,chorus</order>
	
	<thai>
		<verse1>พระโลหิตของพระเยซูไหล พระองค์ทนทุกข์อับอาย จนในที่สุดพระองค์ต้องตาย ก็เพื่อล้างบาปของข้า</verse1>
		<verse2>พระเยซูถูกตรึงที่กางเขน รับบาปรับเวรแทนข้า พระองค์สำแดงความรักเมตตา ความรักใดไม่เปรียบปาน</verse2>
		<verse3>พระองค์ทนทุกข์มากมายเหลือคิด ตัวข้าเป็นหนี้พระคริสต์ ข้าขอถวายทั้งกายและจิต ไว้ใต้พระบาทพระคริสต์</verse3>
		<verse4>...</verse4>
		<verse5>...</verse5>
		<chorus>*ที่กางเขน ที่กางเขน ข้าได้เห็นความสว่าง และความหนักใจอันใหญ่ยิ่งได้หลุดหาย เพราะข้าดูกางเขน จึงแลเห็นความกระจ่าง เดี๋ยวนี้ข้าจึงมีความสุขสบาย</chorus>
	</thai>
	
	
<english>
    <verse1>Alas, and did my Savior bleed? And did my Sovereign die? Would He devote that sacred head For such a worm as I?</verse1>
    <verse2>Was it for sins that I had done He groaned upon the tree? Amazing pity! grace unknown! And love beyond degree!</verse2>
    <verse3>Well might the sun in darkness hide, And shut His glories in, When Christ, the mighty Maker, died For man, His creature’s sin.</verse3>
    <verse4>Thus might I hide my blushing face While His dear cross appears. Dissolve my heart in thankfulness, And melt mine eyes to tears</verse4>
    <verse5>But drops of grief can ne’er repay The debt of love I owe; Here, Lord, I give myself away, ’Tis all that I can do.</verse5>
    <chorus>At the cross, at the cross where I first saw the light, And the burden of my heart rolled away, It was there by faith I received my sight, And now I am happy all the day!</chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>เฒี้ยว เย^ซู เญย ปู๊-ฑย้าม เหลี่ยว ธ้วด, หย่า หฒุ เตี๊ย โค้ว เตี๊ย ไญ้. เยียม เหฒียบ หฑั่ง จ๋า, เหฌียว เฒี้ยว ไต่ เหว่ย เยีย เญย ฒุ์ย ตุ๊ ดุ๊ด เหฑ่ง.</verse1>
    <verse2>เยียม เหฒียบ หฑั่ง จ๋า, เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู, ตุ๊ ตี๊ เยีย เญย ฒุ์ย ไต่. เฒี้ยว ปิ๋ว เม่ง นิ่น เก้ง ฮนั้ม ไห่ เยีย. ไม้ ม่าย หาย เต้า ฮนั้ง นิ่น.</verse2>
    <verse3>เฒี้ยว เย^ซู แล์ง เสี่ยว โค้ว เหว่ย เยีย, เยีย เก้ง เฉียม เฒี้ยว เญย แฒะ. เยีย โท้ ฝ่ง ห่อ เยีย เฮญี้ยว เหธา ซิน, ลี่ง ว่วน ปุน เยีย เญย เฒี้ยว.</verse3>
    <verse4>...</verse4>
    <verse5>...</verse5>
    <chorus>เหฒียบ หฑั่ง จ๋า, เหฒียบ หฑั่ง จ๋า, เยีย ปวัด ฌัง ตะเยี้ยด หฑุ่น, ขวน เยีย เญย เฮญี้ยว เญย หม่าน สี่ ฒู้ง ดุ๊ด เหฑ่ง. เยียม หน่าย หล่ง เสียน ฟิม เยีย ฯฒฯ หมั่ง ตุ๊ ปวัด. อี้ หฒั่น เยีย เก้ง ฮนอยๆ อะเฮน้ย ไห่.</chorus>
</mienthai>
<miennewroman>
    <verse1>Ziouv Yesu nyei buv-nziaamv liouc cuotv, yaac zuqc diev kouv diev nyaev.  Yiem ziepc nzaangc jaax, Njoux Ziouv daic weic yie nyei zuiz duqv ndutv nzengc. </verse1>
    <verse2>Yiem ziepc nzaangc jaax, Njoux Ziouv Yesu, duqv div yie nyei zuiz daic.  Ziouv biux mengh Ninh gengh hnamv haic yie.  Maiv maaih haaix dauh hnangv Ninh.</verse2>
    <verse3>Ziouv Yesu laengz siouc kouv weic yie, yie gengh qiemx Ziouv nyei zaeqv.  Yie tov fongc horc yie hnyouv caux sin, lingh wuonh bun yie nyei Ziouv.</verse3>
    <verse4>...</verse4>
    <verse5>...</verse5>
    <chorus>Ziepc nzaangc jaax, ziepc nzaangc jaax, yie buatc njang da’yietv nzunc, kuonx yie nyei hnyouv, nyei maanc sic zungv ndutv nzengc.  Yiem naaic longc sienx fim yie ziouc mangc duqv buatc.  Ih zanc yie gengh hnoi hnoi a’hneiv haic.</chorus>
</miennewroman>

<chord>
    <verse1>D         Dmaj7 G                   A7 D              Dmaj7 G         A7       D</verse1>
    <verse2>D         Dmaj7 G                   A7 D              Dmaj7 G         A7       D</verse2>
    <verse3>D         Dmaj7 G                   A7 D              Dmaj7 G         A7       D</verse3>
    <verse4>D         Dmaj7 G                   A7 D              Dmaj7 G         A7       D</verse4>
    <verse5>D         Dmaj7 G                   A7 D              Dmaj7 G         A7       D</verse5>
    <chorus>D      Dmaj7   Em G    Gm  D  D7 G       A7     F#m7    Bm7 Em      A7         D</chorus>
</chord>


</song>
