<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<song>

<thainame>เชื่อและฟังคำ</thainame>
<englishname>Trust and Obey</englishname>
<mienthainame>เยีย ยั่ง เจ๊า กัน เย^ซู เบ่น สี่ เอย นิ่น เญย โซว</mienthainame>
<order>verse1,chorus,verse2,chorus,verse3,chorus,verse4,chorus,verse5,chorus</order>

<thai>
    <verse1>ถ้าเราเดินตามพระเจ้า พระเยซูทรงนำเรา และประทานรัศมีให้อิ่มหนำ เมื่อเราทำตามพระทัย พระองค์สถิตในใจ ของทุกคนที่ยอมเชื่อและฟังคำ</verse1>
    <verse2>ไม่มีความทุกข์เกิดขึ้นได้ ไม่มีมืดในจิตใจ เพราะอำนาจของพระคริสต์ขับไล่ไป ไม่ต้องกลัวหรือสงสัย ไม่มีโศกเศร้าร้องไห้ มาแผ้วพานเมื่อเราเชื่อและฟังคำ</verse2>
    <verse3>ถ้าเรามีความลำบาก หรือถ้ามีความทุกข์ยาก พระเยซูทรงช่วยให้พ้นมารร้าย หากมีความทุกข์เหลือหลาย ไม่ต้องยากซ้ำช้ำใจ พระองค์ช่วยผู้ที่เชื่อและฟังคำ</verse3>
    <verse4>...</verse4>
    <verse5>ความสัมพันธ์อันชื่นใจ จะนั่งใกล้พระบาทไท้ เราจะเดินอยู่เคียงข้างพระผู้ไถ่ ให้ไปไหนเต็มใจไป ยินดีทำตามพระทัย ไม่ต้องกลัวแต่จงเชื่อและฟังคำ</verse5>
    <chorus>**เชื่อและฟังคำ ไม่มีทางอื่นเที่ยงธรรม พระเยซูโปรดให้ความสุข แก่ผู้เชื่อและฟังคำ </chorus>
</thai>

<english>
    <verse1>When we walk with the Lord In the light of His Word, What a glory He sheds on our way; While we do His good will, He abides with us still, And with all who will trust and obey.</verse1>
    <verse2>Not a shadow can rise, Not a cloud in the skies, But His smile quickly drives it away; Not a doubt or a fear, Not a sigh or a tear, Can abide while we trust and obey.</verse2>
    <verse3>Not a burden we bear, Not a sorrow we share, But our toil He doth richly repay; Not a grief or a loss, Not a frown or a cross, But is blest if we trust and obey.</verse3>
    <verse4>But we never can prove The delights of His love, Until all on the altar we lay; For the favor He shows, And the joy He bestows, Are for them who will trust and obey</verse4>
    <verse5>Then in fellowship sweet We will sit at His feet, Or we’ll walk by His side in the way; What He says we will do; Where He sends, we will go, Never fear, only trust and obey.</verse5>
    <chorus>Trust and obey, For there’s no other way To be happy in Jesus, But to trust and obey.</chorus>
</english>
    
<mienthai>
    <verse1>เยีย ยั่ง เจ๊า กัน เย^ซู เบ่น สี่ เอย นิ่น เญย โซว, เฒียน ม่าย ฌัง-หล่าง หฒิว เยีย เยย เจ๊า มี่ง. เยีย จอม เฮญี้ยว หมวัง นิ่น หว่า, ดาม กั้น เญย เหฒียบ  หฑั่ง จ๋า</verse1>
    <verse2>ไม้ ม่าย หาย หญู่ง โยว-เฑ่า, ไม้ ม่าย หาย หญู่ง ขวน เฮญี้ยว, ไฮ่ ปุน เยีย เหธา เฒี้ยว เย^ซู แฆะ เจี๊ยน. เยีย เฒียนๆ เญย ไม้ ผุย, มป่า ม่าย หาย หญู่ง สี่, เหฌียว เฒี้ยว เย^ซู กั้น ต้าย เถง เยีย เบ่น.</verse2>
    <verse3>ซา^ตาน แฒง โขว ฮลบ เมี่ยน, ดั๊ว เยีย ปาม ฒุ์ย ฮลบ เจี๊ยน. เยีย โท้ เย^ซู นิ่น ก๊าน ต้าย ไจ๊ ฆอย, เยีย เญย ฒุ์ย นิ่น หฑาว เหฑ่ง, ไม้ ม่าย ชะ นิ่น หย่า เถง, เยีย ฯฒฯ กัน นิ่น, เหยียด เสย ไม้ เล่ย ฆอย.</verse3>
    <verse4>เยีย หฒะเก้ง ฮนั้ม ไม้ ทง, นิ่น เญย เอน ด่ง น้าย หลง, ไฮ่ ปุน ฒุ์ย-เมี่ยน โหฒว ตุ๊ นิ่น เญย กง. เยีย หย่า ปุน นิ่น โหฒว เฒี้ยว, เหยียด เสย โหฒว นิ่น เญย โปว, เหฌี่ย ชะ ฟู-สู นิ่น, โหฒว นิ่น เญย กง.</verse4>
    <verse5>เยีย เหยียด เสย ไม้ กั้ม เหฑีย, เย^ซู หฒั่นๆ หมั่ง เยีย, นิ่น เญย ฑย้าม ปุน ซา^ตาน เล่ย ตุ๊ โก, นิ่น เหยียด เสย เยี์ยน เยีย เจ๊า, ต้อ เยีย เถา นิ่น เญย เปย๊า, เหยียด ลิ์ว เหธา นิ่น จวั่ง เปย๊า เฒียน ออน-เหลาะ.</verse5>
    <chorus>* เสียน เขา หมัวง หว่า, ไม้ ม่าย เหญี่ย เญย หฒะเอ๋ย, ปุน เยีย บัว ตุ๊ เฒียน ออน-เหลาะ, ขูง อ๋อย เสียน เขา หมวัง หว่า.</chorus>
</mienthai>

<chord>
    <verse1>D        A          D G           D           A7 D                        A7 D</verse1>
    <verse2>D        A          D G           D           A7 D                        A7 D</verse2>
    <verse3>D        A          D G           D           A7 D                        A7 D</verse3>
    <verse4>D        A          D G           D           A7 D                        A7 D</verse4>
    <verse5>D        A          D G           D           A7 D                        A7 D</verse5>
    <chorus>A            D       Bm      Em A7        D                     A A7     D</chorus>
</chord>

</song>